[
  {
    "id": 1,
    "taskId": 1,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "这是《大话西游》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "吴孟达莫文蔚朱茵罗家英蔡少芬润发刘德华章聪",
    "tips": "第二个字是“星”。",
    "url": "/0/301a.mp3"
  },
  {
    "id": 2,
    "taskId": 1,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "《天下无贼》中的黎叔是谁扮演的？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“优”。",
    "url": "/0/304a.mp3"
  },
  {
    "id": 3,
    "taskId": 1,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "河东狮吼",
    "question": "这句台词出自张柏芝出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "最强囍事我的野蛮女友分手合约星语星愿江西",
    "tips": "第三个字是“狮”。",
    "url": "/0/303b.mp3"
  },
  {
    "id": 4,
    "taskId": 1,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "文章",
    "question": "这是《失恋三十三天》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "白百合舒淇刘亦菲葛优渤德华梁朝伟黄晓明周润发",
    "tips": "第一个字是“文”。",
    "url": "/0/305a.mp3"
  },
  {
    "id": 5,
    "taskId": 1,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "鹿鼎记",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "水浒传鸳鸯刀碧血剑雪山飞狐神龙教笑傲江湖天",
    "tips": "第三个字是“记”。",
    "url": "/0/302b.mp3"
  },
  {
    "id": 6,
    "taskId": 2,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "这句台词是《国产凌凌漆》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "吴孟达巩俐梁朝伟刘德华谢霆锋张柏芝润发葛优",
    "tips": "第二个字是“星”。",
    "url": "/3/50a.mp3"
  },
  {
    "id": 7,
    "taskId": 2,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "爱情公寓",
    "question": "这句台词出自哪部都市喜剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代龙门镖局客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第三个字是“公”。",
    "url": "/3/01a.mp3"
  },
  {
    "id": 8,
    "taskId": 2,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "每逢佳节倍思亲",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "遥知兄弟登高处遍插茱萸少一人朋友低",
    "tips": "答案中有“佳节”。",
    "url": "/3/33b.mp3"
  },
  {
    "id": 9,
    "taskId": 2,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "失恋三十三天",
    "question": "这句台词出自文章出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "假装情侣一百零一次求婚致青春分手合约",
    "tips": "答案中有“三十”。",
    "url": "/3/40b.mp3"
  },
  {
    "id": 10,
    "taskId": 2,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "大话西游",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部影片？",
    "answerOptions": "喜剧之王长江七号少林足球逃学威龙百变星君",
    "tips": "第二个字是“话”。",
    "url": "/3/02a.mp3"
  },
  {
    "id": 11,
    "taskId": 2,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "不破楼兰终不还",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "孤城遥望玉门关黄沙百战穿金甲西出阳",
    "tips": "答案中有“楼兰”。",
    "url": "/3/34a.mp3"
  },
  {
    "id": 12,
    "taskId": 2,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "灰太狼",
    "question": "《喜羊羊与灰太狼》中的大反派是谁？",
    "answerOptions": "喜羊羊大慢懒绵小次郎红帽村长麦兜猪阿妹狐香",
    "tips": "第二个字是“太”。",
    "url": "/3/06b.mp3"
  },
  {
    "id": 13,
    "taskId": 2,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "宁财神",
    "question": "《武林外传》的编剧是谁？",
    "answerOptions": "张艺谋陈凯歌冯小刚黄健中李浩徐克王晶琼瑶宇",
    "tips": "第二个字是“财”。",
    "url": "/3/07a.mp3"
  },
  {
    "id": 14,
    "taskId": 2,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "在地愿为连理枝",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "长天久有时尽此恨绵绵无绝期限情谊仇",
    "tips": "答案中有“连理”。",
    "url": "/3/35b.mp3"
  },
  {
    "id": 15,
    "taskId": 2,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "甄嬛传",
    "question": "这句台词出自孙俪出演的哪部经典宫斗剧？",
    "answerOptions": "步步惊魂还珠格格鹿鼎记宫心计锁珠帘紫禁风云",
    "tips": "第一个字是“甄”。",
    "url": "/3/08b.mp3"
  },
  {
    "id": 16,
    "taskId": 2,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Cat",
    "answer": "鹿鼎记",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游唐伯虎点秋香国产凌凌漆赌侠逃学威龙",
    "tips": "第三个字是“记”。",
    "url": "/3/04b.mp3"
  },
  {
    "id": 17,
    "taskId": 2,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "让子弹飞",
    "question": "这句台词出自姜文执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰",
    "tips": "第三个字是“弹”。",
    "url": "/3/09a.mp3"
  },
  {
    "id": 18,
    "taskId": 2,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "龙门镖局",
    "question": "这句台词出自宁财神编剧的哪部古装剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代爱情公寓客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第一个字是“龙”。",
    "url": "/3/10b.mp3"
  },
  {
    "id": 19,
    "taskId": 2,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "醉翁亭记",
    "question": "这篇欧阳修的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "蝶恋花玉楼春踏莎行浪淘沙少年游临江仙桑子",
    "tips": "第三个字是“亭”。",
    "url": "/3/37b.mp3"
  },
  {
    "id": 20,
    "taskId": 2,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "赔了夫人又折兵",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "不入虎穴焉得虎子老婆孩既生瑜何生亮",
    "tips": "答案中有“夫人”。",
    "url": "/3/13b.mp3"
  },
  {
    "id": 21,
    "taskId": 2,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "这是《唐伯虎点秋香》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "吴孟达巩俐梁朝伟刘德华谢霆锋张柏芝润发葛优",
    "tips": "第二个字是“星”。",
    "url": "/3/05a.mp3"
  },
  {
    "id": 22,
    "taskId": 2,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "孔子",
    "question": "《论语》是主要记载哪位古代伟人的语录？",
    "answerOptions": "孟孙舍吴道张仲景王羲之杜康司马迁关汉卿曾夫苏",
    "tips": "第一个字是“孔”。",
    "url": "/3/38a.mp3"
  },
  {
    "id": 23,
    "taskId": 2,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的石头",
    "question": "这句台词出自哪部经典喜剧电影？",
    "answerOptions": "赛车一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第二个字是“狂”。",
    "url": "/3/14a.mp3"
  },
  {
    "id": 24,
    "taskId": 2,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "刘德华",
    "question": "这句台词是《无间道》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "陈小春周星驰润发梁朝伟郑伊健谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第三个字是“华”。",
    "url": "/3/15a.mp3"
  },
  {
    "id": 25,
    "taskId": 2,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "老子",
    "question": "《道德经》的作者是谁？",
    "answerOptions": "孟孙舍吴道张仲景王羲之杜康司马迁关汉卿曾夫苏",
    "tips": "第一个字是“老”。",
    "url": "/3/39a.mp3"
  },
  {
    "id": 26,
    "taskId": 3,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "武林外传",
    "question": "这句台词出自哪部武侠电视剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代龙门镖局客栈飞甲爱情公寓北京故事",
    "tips": "第二个字是“林”。",
    "url": "/3/16b.mp3"
  },
  {
    "id": 27,
    "taskId": 3,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "唐僧",
    "question": "这句台词是《大话西游》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "黑寡妇红孩儿沙和尚牛魔王白晶晶猪八戒二郎神鬼",
    "tips": "第一个字是“唐”。",
    "url": "/3/11a.mp3"
  },
  {
    "id": 28,
    "taskId": 3,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "青玉案",
    "question": "这篇辛弃疾的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "满江红西月破阵子浪淘沙浣溪清平乐定风波水龙",
    "tips": "第三个字是“案”。",
    "url": "/3/51b.mp3"
  },
  {
    "id": 29,
    "taskId": 3,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "舒淇",
    "question": "这句台词是《西游降魔篇》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "范伟葛优冯小哥黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第一个字是“舒”。",
    "url": "/3/17b.mp3"
  },
  {
    "id": 30,
    "taskId": 3,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "英雄本色",
    "question": "这句台词出自周润发出演的哪部香港电影？",
    "answerOptions": "古惑仔上海滩风云华精武门无间道徒九龙冰室",
    "tips": "第四个字是“色”。",
    "url": "/3/18a.mp3"
  },
  {
    "id": 31,
    "taskId": 3,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "鹊桥仙",
    "question": "这篇秦观的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "八六子风流梦扬州雨中花一丛鼓笛慢又望海潮浪",
    "tips": "第二个字是“桥”。",
    "url": "/3/52b.mp3"
  },
  {
    "id": 32,
    "taskId": 3,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "有话好好说",
    "question": "这句台词出自张艺谋执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "非诚勿扰甲方乙方天下无贼让子弹飞手机大",
    "tips": "第五个字是“说”。",
    "url": "/3/19a.mp3"
  },
  {
    "id": 33,
    "taskId": 3,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "孙悟空",
    "question": "这句台词是《大话西游》中唐僧对谁说的？",
    "answerOptions": "黑寡妇唐三藏沙和尚牛魔王白晶晶猪八戒二郎神",
    "tips": "第二个字是“悟”。",
    "url": "/3/12b.mp3"
  },
  {
    "id": 34,
    "taskId": 3,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "杜甫",
    "question": "这篇《登高》是谁写的？",
    "answerOptions": "李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元牧清照王维刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“甫”。",
    "url": "/3/53a.mp3"
  },
  {
    "id": 35,
    "taskId": 3,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "牧童遥指杏花村",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "路上行人欲断魂肠端午雪小桥流水家柳",
    "tips": "答案中有“牧童”。",
    "url": "/3/20b.mp3"
  },
  {
    "id": 36,
    "taskId": 3,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "项羽",
    "question": "这句台词中的“霸王”指的是谁？",
    "answerOptions": "刘邦曹操备关吕布张飞孙权虞姬秦始皇赵云周瑜夏",
    "tips": "第二个字是“羽”。",
    "url": "/3/21a.mp3"
  },
  {
    "id": 37,
    "taskId": 3,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "江雪",
    "question": "这篇柳宗元的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "早梅渔翁溪居重别梦得临之麋黔驴永某氏之鼠再上",
    "tips": "第一个字是“江”。",
    "url": "/3/54b.mp3"
  },
  {
    "id": 38,
    "taskId": 3,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周伯通",
    "question": "《东成西就》中刘嘉玲饰演的是谁？",
    "answerOptions": "郭靖蓉欧阳锋黄药师段王爷洪七公杨过小龙女神",
    "tips": "第三个字是“通”。",
    "url": "/3/24a.mp3"
  },
  {
    "id": 39,
    "taskId": 3,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "白晶晶",
    "question": "《大话西游》中莫文蔚饰演的是谁？",
    "answerOptions": "黑寡妇唐三藏沙和尚牛魔王至尊宝猪八戒二郎神",
    "tips": "第一个字是“白”。",
    "url": "/3/22b.mp3"
  },
  {
    "id": 40,
    "taskId": 3,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "明日歌",
    "question": "这篇钱鹤滩的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "蹴鞠尚书丛说今鹤滩集后天寻花问柳桥沙吏部史",
    "tips": "第二个字是“日”。",
    "url": "/3/55a.mp3"
  },
  {
    "id": 41,
    "taskId": 3,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的石头",
    "question": "说这句话的道哥出自哪部电影？",
    "answerOptions": "赛车一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第二个字是“狂”。",
    "url": "/3/25a.mp3"
  },
  {
    "id": 42,
    "taskId": 3,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Cat",
    "answer": "梁祝",
    "question": "这句台词出自哪部经典古装爱情电影？",
    "answerOptions": "天下无双倩女幽魂河东狮吼东邪西毒画皮壁青蛇白",
    "tips": "第二个字是“祝”。",
    "url": "/3/27b.mp3"
  },
  {
    "id": 43,
    "taskId": 3,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "任尔东南西北风",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "立根原在破岩中沙撕平绿水树源草石内",
    "tips": "答案中有“东南”。",
    "url": "/3/56b.mp3"
  },
  {
    "id": 44,
    "taskId": 3,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "中国合伙人",
    "question": "这句台词出自黄晓明出演的哪部励志电影？",
    "answerOptions": "好声音伴作致青春北京遇上西雅图那些年达",
    "tips": "第四个字是“伙”。",
    "url": "/3/29a.mp3"
  },
  {
    "id": 45,
    "taskId": 3,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Cat",
    "answer": "朱茵",
    "question": "《大话西游》饰演紫霞仙子的是谁？",
    "answerOptions": "吴孟达莫文蔚周星驰罗家英蔡少芬润发刘德华章聪",
    "tips": "第二个字是“茵”。",
    "url": "/3/23b.mp3"
  },
  {
    "id": 46,
    "taskId": 4,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "冯小刚",
    "question": "《不见不散》的导演是谁？",
    "answerOptions": "张艺谋陈凯歌宁财神黄健中李浩徐克王晶琼瑶宇",
    "tips": "第二个字是“小”。",
    "url": "/3/31b.mp3"
  },
  {
    "id": 47,
    "taskId": 4,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "失恋三十三天",
    "question": "这句台词出自文章出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "假装情侣一百零一次求婚致青春分手合约",
    "tips": "答案中有“十三”。",
    "url": "/3/32a.mp3"
  },
  {
    "id": 48,
    "taskId": 4,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "岳阳楼记",
    "question": "这篇范仲淹的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "苏幕遮秋思御街行渔家傲剔银灯定风波冬游春",
    "tips": "第三个字是“楼”。",
    "url": "/3/36a.mp3"
  },
  {
    "id": 49,
    "taskId": 4,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "郑伊健",
    "question": "《古惑仔》中的陈浩南是哪个演员演的？",
    "answerOptions": "陈小春周星驰润发梁朝伟刘德华谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第一个字是“郑”。",
    "url": "/3/03a.mp3"
  },
  {
    "id": 50,
    "taskId": 4,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "国产凌凌漆",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "零零七八发苏乞儿唐伯虎韦小宝阿星爷功夫",
    "tips": "第三个字是“漆”。",
    "url": "/3/26b.mp3"
  },
  {
    "id": 51,
    "taskId": 4,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周润发",
    "question": "《让子弹飞》的四爷是谁扮演的？",
    "answerOptions": "陈小春星驰谢霆锋梁朝伟刘德华郑伊健冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“润”。",
    "url": "/3/42a.mp3"
  },
  {
    "id": 52,
    "taskId": 4,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "爱因斯坦",
    "question": "说过这句话并提出《相对论》的是谁？",
    "answerOptions": "培根马克吐恩普希金雨果巴尔扎克莫泊桑雪伦",
    "tips": "第三个字是“斯”。",
    "url": "/3/60a.mp3"
  },
  {
    "id": 53,
    "taskId": 4,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "王宝强",
    "question": "这句台词是《泰囧》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "徐峥黄渤晓明周星驰润发刘德华谢霆锋成龙冠希",
    "tips": "第一个字是“王”。",
    "url": "/3/43a.mp3"
  },
  {
    "id": 54,
    "taskId": 4,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "少林足球",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第三个字是“足”。",
    "url": "/3/28b.mp3"
  },
  {
    "id": 55,
    "taskId": 4,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "易经",
    "question": "出自哪本古典名著？",
    "answerOptions": "周算筋老子孟孙兵法三国演义史记春秋左传水浒藏",
    "tips": "第二个字是“经”。",
    "url": "/3/57a.mp3"
  },
  {
    "id": 56,
    "taskId": 4,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Cat",
    "answer": "爱情呼叫转移",
    "question": "这句台词出自徐峥出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "人在囧途泰再一百零一次求婚假装侣简恋",
    "tips": "答案中有“呼叫”。",
    "url": "/3/44b.mp3"
  },
  {
    "id": 57,
    "taskId": 4,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "梁朝伟",
    "question": "这句台词是《天下无双》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "陈小春星驰谢霆锋周润发刘德华郑伊健冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“朝”。",
    "url": "/3/45a.mp3"
  },
  {
    "id": 58,
    "taskId": 4,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "简爱",
    "question": "这句台词出自哪部小说改编的电影？",
    "answerOptions": "乱世佳人泰坦尼克号断背山罗马假日阿甘正传丽情",
    "tips": "第二个字是“爱”。",
    "url": "/3/41b.mp3"
  },
  {
    "id": 59,
    "taskId": 4,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "曹操",
    "question": "这句《铜雀台》中所说的权利最大的人是谁？",
    "answerOptions": "秦始皇刘备孙权董卓邦项羽植灵雎貂蝉丕吕布穆顺",
    "tips": "第一个字是“曹”。",
    "url": "/3/46b.mp3"
  },
  {
    "id": 60,
    "taskId": 4,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "武状元苏乞儿",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游唐伯虎点秋香赌侠逃学威龙食神",
    "tips": "第一个字是“武”。",
    "url": "/3/30a.mp3"
  },
  {
    "id": 61,
    "taskId": 4,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "林则徐",
    "question": "这句话是近代哪位民族英雄说过的？",
    "answerOptions": "左宗棠孟孙舍吴道张仲景王羲之杜康司马迁关汉",
    "tips": "第二个字是“则”。",
    "url": "/3/58b.mp3"
  },
  {
    "id": 62,
    "taskId": 4,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "徐峥",
    "question": "这句《夜店》中的台词是哪个演员说的？",
    "answerOptions": "王宝强黄渤晓明周星驰润发刘德华谢霆锋成龙冠希",
    "tips": "第二个字是“峥”。",
    "url": "/3/48a.mp3"
  },
  {
    "id": 63,
    "taskId": 4,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "分手合约",
    "question": "这句台词出自白百合出演的哪部影片？",
    "answerOptions": "假装情侣一百零一次求婚致青春那些年我们爱",
    "tips": "第三个字是“合”。",
    "url": "/3/49b.mp3"
  },
  {
    "id": 64,
    "taskId": 4,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李商隐",
    "question": "这句诗是唐朝哪位女诗人写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白欧阳修范仲淹柳宗元康清照苏轼刘禹锡",
    "tips": "第三个字是“隐”。",
    "url": "/3/59a.mp3"
  },
  {
    "id": 65,
    "taskId": 4,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "这句台词是《喜剧之王》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "吴孟达莫文蔚朱茵罗家英蔡少芬润发刘德华章聪",
    "tips": "第三个字是“驰”。",
    "url": "/3/47a.mp3"
  },
  {
    "id": 66,
    "taskId": 5,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "功夫",
    "question": "这句台词出自周星驰执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "国产凌凌漆少林足球鹿鼎记赌侠逃学威龙大话西游",
    "tips": "第二个字是“夫”。",
    "url": "/5/61a.mp3"
  },
  {
    "id": 67,
    "taskId": 5,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "紫薇",
    "question": "这句台词是《还珠格格》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "小燕子金锁尔康泰蒙丹乾隆令妃容嬷嬷柳青红肖剑",
    "tips": "第一个字是“紫”。",
    "url": "/5/62b.mp3"
  },
  {
    "id": 68,
    "taskId": 5,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "袁咏仪",
    "question": "《龙门镖局》中饰演盛秋月的是谁？",
    "answerOptions": "舒淇赵薇林心如刘亦菲白百合莫文蔚朱茵周迅苏",
    "tips": "第三个字是“仪”。",
    "url": "/5/63b.mp3"
  },
  {
    "id": 69,
    "taskId": 5,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "白百合",
    "question": "这句台词是《分手合约》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "舒淇赵薇林心如刘亦菲袁咏仪莫文蔚朱茵周迅苏",
    "tips": "第三个字是“合”。",
    "url": "/5/64b.mp3"
  },
  {
    "id": 70,
    "taskId": 5,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "月是故乡明",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "戍鼓断人行秋边一雁声有弟皆分散无家问死",
    "tips": "答案中有“故乡”。",
    "url": "/5/75a.mp3"
  },
  {
    "id": 71,
    "taskId": 5,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "宫心计",
    "question": "刘三好是哪部宫斗剧中的人物？",
    "answerOptions": "还珠格格鹿鼎记步步惊庭锁珠帘紫禁风云甄嬛传",
    "tips": "第二个字是“心”。",
    "url": "/5/65b.mp3"
  },
  {
    "id": 72,
    "taskId": 5,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "龙门镖局",
    "question": "这句台词出自宁财神的哪部电视剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代爱情公寓客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第二个字是“门”。",
    "url": "/5/66b.mp3"
  },
  {
    "id": 73,
    "taskId": 5,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "白素贞",
    "question": "这句台词是对《青蛇》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "许仙小青法海李碧莲戚宝山誉公甫段姣容观世音",
    "tips": "第二个字是“素”。",
    "url": "/5/67b.mp3"
  },
  {
    "id": 74,
    "taskId": 5,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "唐伯虎",
    "question": "这是《唐伯虎点秋香》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "秋香春夏冬华安文武祝枝山对穿肠石榴宁王如花",
    "tips": "第一个字是“唐”。",
    "url": "/5/72a.mp3"
  },
  {
    "id": 75,
    "taskId": 5,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "一片冰心在玉壶",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "寒雨连江夜入吴平明送客楚山孤河雪秋",
    "tips": "答案中有“玉壶”。",
    "url": "/5/79b.mp3"
  },
  {
    "id": 76,
    "taskId": 5,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "让子弹飞",
    "question": "这句台词出自姜文执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰",
    "tips": "第四个字是“飞”。",
    "url": "/5/68a.mp3"
  },
  {
    "id": 77,
    "taskId": 5,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "黄药师",
    "question": "这句台词所说的\"东邪\"是谁？",
    "answerOptions": "洪七公周伯通郭靖蓉梅超风欧阳锋盲剑客杨过兜",
    "tips": "第三个字是“师”。",
    "url": "/5/69a.mp3"
  },
  {
    "id": 78,
    "taskId": 5,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "周瑜",
    "question": "这句台词是《三国演义》中哪个人物说的？",
    "answerOptions": "曹操刘备关羽张飞吕布植丕孔明司马懿赵云超昭禅",
    "tips": "第一个字是“周”。",
    "url": "/5/70b.mp3"
  },
  {
    "id": 79,
    "taskId": 5,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "《天下无贼》中黎叔的扮演者是谁？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“优”。",
    "url": "/5/73a.mp3"
  },
  {
    "id": 80,
    "taskId": 5,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "死去犹能作鬼雄",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "细雨春芜上林苑颓垣夜月洛阳宫生空秋",
    "tips": "答案中有“鬼雄”。",
    "url": "/5/80a.mp3"
  },
  {
    "id": 81,
    "taskId": 5,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "王家卫",
    "question": "《二零四六》的导演是谁？",
    "answerOptions": "周星驰冯小刚陈凯歌李安徐克宁浩黄健中张艺谋",
    "tips": "第二个字是“家”。",
    "url": "/5/74b.mp3"
  },
  {
    "id": 82,
    "taskId": 5,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "古惑仔",
    "question": "说这句台词的牧师出自哪部香港电影？",
    "answerOptions": "英雄本色上海滩风云华精武门无间道徒九龙冰室",
    "tips": "第一个字是“古”。",
    "url": "/5/76a.mp3"
  },
  {
    "id": 83,
    "taskId": 5,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "如来神掌",
    "question": "《功夫》中的火云邪神最终被哪招击败？",
    "answerOptions": "降龙十八九阴真经金钟罩铁布衫太极拳六脉剑",
    "tips": "第三个字是“神”。",
    "url": "/5/85a.mp3"
  },
  {
    "id": 84,
    "taskId": 5,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "冯小刚",
    "question": "《手机》这部电影的导演是谁？",
    "answerOptions": "周星驰王家卫陈凯歌李安徐克宁浩黄健中张艺谋",
    "tips": "第二个字是“小”。",
    "url": "/5/77a.mp3"
  },
  {
    "id": 85,
    "taskId": 5,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "秋水共长天一色",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "渔舟唱晚响穷彭蠡之滨雁阵惊寒声断衡",
    "tips": "答案中有“秋水”。",
    "url": "/5/98a.mp3"
  },
  {
    "id": 86,
    "taskId": 6,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "龙门镖局",
    "question": "这句台词出自宁财神的哪部电视剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代爱情公寓客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第一个字是“龙”。",
    "url": "/5/78a.mp3"
  },
  {
    "id": 87,
    "taskId": 6,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "阿甘正传",
    "question": "这句台词出自哪部小说改编的美国电影？",
    "answerOptions": "简爱乱世佳人泰坦尼克号断背山罗马假日丽情",
    "tips": "第二个字是“甘”。",
    "url": "/5/81b.mp3"
  },
  {
    "id": 88,
    "taskId": 6,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "唐僧",
    "question": "这句台词是《大话西游》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "孙悟空猪八戒沙和尚白龙马小龙女玉皇大帝牛魔王",
    "tips": "第二个字是“僧”。",
    "url": "/5/82a.mp3"
  },
  {
    "id": 89,
    "taskId": 6,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "非诚勿扰",
    "question": "这句台词出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "不见不散有话好好说分手合约假装情侣致青春",
    "tips": "第三个字是“勿”。",
    "url": "/5/83a.mp3"
  },
  {
    "id": 90,
    "taskId": 6,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "苏轼",
    "question": "这篇《后赤壁赋》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜甫李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元韩清照刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“轼”。",
    "url": "/5/99b.mp3"
  },
  {
    "id": 91,
    "taskId": 6,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "葛优",
    "question": "这句台词是《非诚勿扰》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“优”。",
    "url": "/5/84b.mp3"
  },
  {
    "id": 92,
    "taskId": 6,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "《国产凌凌漆》中的凌凌漆是谁扮演的？",
    "answerOptions": "吴孟达莫文蔚朱茵罗家英蔡少芬润发刘德华章聪",
    "tips": "第三个字是“驰”。",
    "url": "/5/86a.mp3"
  },
  {
    "id": 93,
    "taskId": 6,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "李清照",
    "question": "这篇《声声慢》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡",
    "tips": "第三个字是“照”。",
    "url": "/5/119b.mp3"
  },
  {
    "id": 94,
    "taskId": 6,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "假装情侣",
    "question": "这部由黄渤、江一燕饰演的电影叫什么？",
    "answerOptions": "分手合约一百零一次求婚致青春那些年我们爱",
    "tips": "第三个字是“情”。",
    "url": "/5/87b.mp3"
  },
  {
    "id": 95,
    "taskId": 6,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "向左走向右走",
    "question": "这句台词出自梁咏琪的哪部电影？",
    "answerOptions": "分手合约假装情侣一百零一次求婚致青春",
    "tips": "答案中有“向右”。",
    "url": "/5/89b.mp3"
  },
  {
    "id": 96,
    "taskId": 6,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "决胜千里之外",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "不如居中以运天下方能于行云流水万内大",
    "tips": "答案中有“千里”。",
    "url": "/5/100a.mp3"
  },
  {
    "id": 97,
    "taskId": 6,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "少林足球",
    "question": "这句台词出自赵薇出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第三个字是“足”。",
    "url": "/5/90a.mp3"
  },
  {
    "id": 98,
    "taskId": 6,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "林青霞",
    "question": "谁在港版《东方不败》中饰演东方不败？",
    "answerOptions": "舒淇赵薇何心如刘亦菲白百合莫文蔚朱茵周迅苏",
    "tips": "第三个字是“霞”。",
    "url": "/5/91b.mp3"
  },
  {
    "id": 99,
    "taskId": 6,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "曹操",
    "question": "这句台词是《三国演义》中哪个人物说的？",
    "answerOptions": "周瑜刘备关羽张飞吕布植丕孔明司马懿赵云超昭禅",
    "tips": "第一个字是“曹”。",
    "url": "/5/92a.mp3"
  },
  {
    "id": 100,
    "taskId": 6,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "卡拉是条狗",
    "question": "这部由葛优出演的电影叫什么？",
    "answerOptions": "简爱泰坦尼克号断背山音乐之声阿甘正传猫",
    "tips": "第五个字是“狗”。",
    "url": "/5/93b.mp3"
  },
  {
    "id": 101,
    "taskId": 6,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "柳永",
    "question": "这篇《雨霖铃》是谁写的？",
    "answerOptions": "宋李白陶渊明欧阳修范仲淹宗元清照苏轼刘禹锡牧",
    "tips": "第二个字是“永”。",
    "url": "/5/113a.mp3"
  },
  {
    "id": 102,
    "taskId": 6,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "懒羊羊",
    "question": "《喜羊羊与灰太狼》那只最懒的羊叫什么？",
    "answerOptions": "喜暖沸慢快软绵绵美灰太狼红蕉小郎香香夜瘦大",
    "tips": "第一个字是“懒”。",
    "url": "/5/94a.mp3"
  },
  {
    "id": 103,
    "taskId": 6,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "英雄",
    "question": "这部由李连杰出演的电影叫什么？",
    "answerOptions": "问剑笑傲江湖卧虎藏龙风雨传说叶问无极画皮霸王",
    "tips": "第二个字是“雄”。",
    "url": "/5/95b.mp3"
  },
  {
    "id": 104,
    "taskId": 6,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "甄嬛传",
    "question": "这句台词出自孙俪出演的哪部宫斗剧？",
    "answerOptions": "还珠格格鹿鼎记步步惊庭锁珠帘紫禁风云宫心计",
    "tips": "第一个字是“甄”。",
    "url": "/5/96a.mp3"
  },
  {
    "id": 105,
    "taskId": 6,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "功夫",
    "question": "说这句台词的酱爆出自哪部动作喜剧电影？",
    "answerOptions": "喜剧之王长江七号少林足球逃学威龙百变星君食神",
    "tips": "第二个字是“夫”。",
    "url": "/5/71a.mp3"
  },
  {
    "id": 106,
    "taskId": 7,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "望庐山瀑布",
    "question": "这篇李白的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "早发白帝城将进酒静夜思春江上吟忆清平乐",
    "tips": "第二个字是“庐”。",
    "url": "/5/114a.mp3"
  },
  {
    "id": 107,
    "taskId": 7,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "东方不败",
    "question": "这句台词出自林青霞出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "鹿鼎记邪西毒成就天龙八部六指琴魔龙门客栈",
    "tips": "第四个字是“败”。",
    "url": "/5/97b.mp3"
  },
  {
    "id": 108,
    "taskId": 7,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "张国荣",
    "question": "《阿飞正传》中的旭仔是谁扮演的？",
    "answerOptions": "吴孟达巩俐梁朝伟刘德华谢霆锋周星驰润发葛优",
    "tips": "第二个字是“国”。",
    "url": "/5/101a.mp3"
  },
  {
    "id": 109,
    "taskId": 7,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "当爱已成往事",
    "question": "《霸王别姬》这部电影的主题曲叫什么？",
    "answerOptions": "海阔天空沉默是金但愿人长久深情相拥抱",
    "tips": "答案中有“已成”。",
    "url": "/5/102b.mp3"
  },
  {
    "id": 110,
    "taskId": 7,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "这是《不见不散》中哪个演员说的台词？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“优”。",
    "url": "/5/103a.mp3"
  },
  {
    "id": 111,
    "taskId": 7,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "琵琶行",
    "question": "这篇白居易的诗叫什么名字？",
    "answerOptions": "长恨歌常相思忆江南春夏日浪淘沙岳阳楼钱塘湖",
    "tips": "第三个字是“行”。",
    "url": "/5/115b.mp3"
  },
  {
    "id": 112,
    "taskId": 7,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "莎士比亚",
    "question": "《哈姆莱特》这个经典剧本是谁写的？",
    "answerOptions": "巴尔扎克雪莱歌德普希金拜伦弥顿奥历山大哈",
    "tips": "第三个字是“比”。",
    "url": "/5/104b.mp3"
  },
  {
    "id": 113,
    "taskId": 7,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "张三丰",
    "question": "这句台词是《太极张三丰》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "无忌秋雪董天小冬瓜凌道士觉远刘瑾空明周芷若",
    "tips": "第三个字是“丰”。",
    "url": "/5/105a.mp3"
  },
  {
    "id": 114,
    "taskId": 7,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "食神",
    "question": "这句台词出自周星驰的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫少林足球鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第二个字是“神”。",
    "url": "/5/88a.mp3"
  },
  {
    "id": 115,
    "taskId": 7,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "亮剑",
    "question": "这句台词出自哪部抗日战争剧？",
    "answerOptions": "红星闪闪地道战雷三毛锋南京大屠杀小兵张嘎风声",
    "tips": "第二个字是“剑”。",
    "url": "/5/106a.mp3"
  },
  {
    "id": 116,
    "taskId": 7,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "红楼梦",
    "question": "这句台词出现在哪部中国古典名著？",
    "answerOptions": "三国演义水浒传西游记志春秋战国楚汉争霸大明",
    "tips": "第二个字是“楼”。",
    "url": "/5/116a.mp3"
  },
  {
    "id": 117,
    "taskId": 7,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "文章",
    "question": "这句台词是《西游降魔篇》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "葛优舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“章”。",
    "url": "/5/107b.mp3"
  },
  {
    "id": 118,
    "taskId": 7,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "叶问",
    "question": "这句台词是《一代宗师》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "李小龙张永成宫若梅丁连山一线天马三羽田老姜勇",
    "tips": "第二个字是“问”。",
    "url": "/5/108a.mp3"
  },
  {
    "id": 119,
    "taskId": 7,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "杜牧",
    "question": "这篇《山行》是谁写的？",
    "answerOptions": "李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元庚清照苏轼刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“牧”。",
    "url": "/5/120a.mp3"
  },
  {
    "id": 120,
    "taskId": 7,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "中国合伙人",
    "question": "这句台词出自黄晓明出演的哪部励志片？",
    "answerOptions": "好声音伴作致青春北京遇上西雅图那些年达",
    "tips": "第二个字是“国”。",
    "url": "/5/109a.mp3"
  },
  {
    "id": 121,
    "taskId": 7,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "百年好合",
    "question": "这句台词出自古天乐出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "红磨坊高亮大灯笼高挂有话好伙人说非诚勿扰",
    "tips": "第四个字是“合”。",
    "url": "/5/110b.mp3"
  },
  {
    "id": 122,
    "taskId": 7,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "韩愈",
    "question": "这篇《进学解》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜甫李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元庚清照刘禹锡",
    "tips": "第一个字是“韩”。",
    "url": "/5/117a.mp3"
  },
  {
    "id": 123,
    "taskId": 7,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "红磨坊",
    "question": "这句台词出自哪部经典美国爱情电影？",
    "answerOptions": "高亮大灯笼高挂有话好伙人说非诚勿扰不见不散",
    "tips": "第三个字是“坊”。",
    "url": "/5/111b.mp3"
  },
  {
    "id": 124,
    "taskId": 7,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "人鬼情未了",
    "question": "这句台词出自哪部经典美国电影？",
    "answerOptions": "简爱乱世佳泰坦尼克号断背山罗马假日阿甘",
    "tips": "第五个字是“了”。",
    "url": "/5/112b.mp3"
  },
  {
    "id": 125,
    "taskId": 7,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Cat",
    "answer": "培根",
    "question": "这句话是英国哪位智者说的？",
    "answerOptions": "爱因斯坦马思吐恩普希金雨果巴尔扎克莫泊桑雪伦",
    "tips": "第二个字是“根”。",
    "url": "/5/118b.mp3"
  },
  {
    "id": 126,
    "taskId": 8,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "大话西游",
    "question": "这句台词出自刘镇伟执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "降魔篇功夫食神喜剧之王鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第三个字是“西”。",
    "url": "/1/121a.mp3"
  },
  {
    "id": 127,
    "taskId": 8,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "小燕子",
    "question": "这句台词是《还珠格格》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "紫薇金锁尔康泰蒙丹乾隆令妃容嬷嬷柳青红肖剑",
    "tips": "第二个字是“燕”。",
    "url": "/1/125b.mp3"
  },
  {
    "id": 128,
    "taskId": 8,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "闪闪的红星",
    "question": "在哪部抗日电影中潘冬子最终击败了胡汉三？",
    "answerOptions": "地道战雷锋亮剑南京大屠杀小兵张嘎风声雨",
    "tips": "第三个字是“的”。",
    "url": "/1/126a.mp3"
  },
  {
    "id": 129,
    "taskId": 8,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "梁朝伟",
    "question": "这句台词是《无间道》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "郑伊健周星驰润发黄晓明刘德华谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“朝”。",
    "url": "/1/127a.mp3"
  },
  {
    "id": 130,
    "taskId": 8,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "西游降魔篇",
    "question": "这句台词出自周星驰执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙少林足球",
    "tips": "第五个字是“篇”。",
    "url": "/1/152a.mp3"
  },
  {
    "id": 131,
    "taskId": 8,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "王维",
    "question": "这篇《相思》是谁写的？",
    "answerOptions": "李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元庚清照苏轼刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“维”。",
    "url": "/1/135b.mp3"
  },
  {
    "id": 132,
    "taskId": 8,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "天下无贼",
    "question": "这句台词出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "双疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰让子弹飞",
    "tips": "第四个字是“贼”。",
    "url": "/1/128a.mp3"
  },
  {
    "id": 133,
    "taskId": 8,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "沙和尚",
    "question": "《西游记》中哪个角色经常说这句台词？",
    "answerOptions": "孙悟空猪八戒唐僧白龙马小女玉皇大帝黑牛魔王",
    "tips": "第二个字是“和”。",
    "url": "/1/131b.mp3"
  },
  {
    "id": 134,
    "taskId": 8,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "灰太狼",
    "question": "《喜羊羊与灰太狼》中红太狼的老公是谁？",
    "answerOptions": "喜羊羊懒暖沸慢快软绵绵美红蕉小白香香村长大",
    "tips": "第二个字是“太”。",
    "url": "/1/132a.mp3"
  },
  {
    "id": 135,
    "taskId": 8,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "唐伯虎点秋香",
    "question": "这句台词出自巩俐出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "鹿鼎记大话西游国产凌凌漆赌侠逃学威龙",
    "tips": "第一个字是“唐”。",
    "url": "/1/122a.mp3"
  },
  {
    "id": 136,
    "taskId": 8,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Cat",
    "answer": "紫薇",
    "question": "《还珠格格》林心如饰演的是哪个角色？",
    "answerOptions": "小燕子金锁尔康泰蒙丹乾隆令妃容嬷嬷柳青红肖剑",
    "tips": "第一个字是“紫”。",
    "url": "/1/133b.mp3"
  },
  {
    "id": 137,
    "taskId": 8,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "汗滴禾下土",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "只是近黄昏飞流直下三千尺小桥流水人家一",
    "tips": "答案中有“下土”。",
    "url": "/1/136a.mp3"
  },
  {
    "id": 138,
    "taskId": 8,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "白展堂",
    "question": "这句台词是《武林外传》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "佟湘玉郭芙蓉吕秀才李大嘴莫小贝祝无双燕小六",
    "tips": "第三个字是“堂”。",
    "url": "/1/139a.mp3"
  },
  {
    "id": 139,
    "taskId": 8,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "三国演义",
    "question": "这句话出自哪部中国古典名著？",
    "answerOptions": "天下无贼双白蛇传水浒传西游东周列春秋战国",
    "tips": "第四个字是“义”。",
    "url": "/1/140a.mp3"
  },
  {
    "id": 140,
    "taskId": 8,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "地道战",
    "question": "这句台词是出自哪部抗日电影？",
    "answerOptions": "雷闪闪的红星亮剑三毛从军记一九四二金陵十钗",
    "tips": "第三个字是“战”。",
    "url": "/1/142a.mp3"
  },
  {
    "id": 141,
    "taskId": 8,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "陈小春",
    "question": "《古惑仔》中山鸡的扮演者是谁？",
    "answerOptions": "郑伊健周星驰润发黄晓明刘德华谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“小”。",
    "url": "/1/143b.mp3"
  },
  {
    "id": 142,
    "taskId": 8,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "画皮",
    "question": "这句台词出自周迅出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "梁祝天下无双倩女幽魂河东狮吼东邪西毒壁青蛇白",
    "tips": "第二个字是“皮”。",
    "url": "/1/145a.mp3"
  },
  {
    "id": 143,
    "taskId": 8,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "孔子",
    "question": "《论语》是主要记载哪位古代伟人的语录？",
    "answerOptions": "庄老孟张鬼谷徐志摩陆游郭敬明金庸古龙李清照王",
    "tips": "第一个字是“孔”。",
    "url": "/1/137b.mp3"
  },
  {
    "id": 144,
    "taskId": 8,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "功夫",
    "question": "这句台词出自周星驰执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "国产凌凌漆少林足球鹿鼎记赌侠逃学威龙大话西游",
    "tips": "第二个字是“夫”。",
    "url": "/1/123b.mp3"
  },
  {
    "id": 145,
    "taskId": 8,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "欧阳锋",
    "question": "这句台词所说的\"西毒\"是谁？",
    "answerOptions": "洪七公周伯通黄药师郭靖蓉梅超风盲剑客杨过小",
    "tips": "第三个字是“锋”。",
    "url": "/1/147a.mp3"
  },
  {
    "id": 146,
    "taskId": 9,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "让子弹飞",
    "question": "这句台词出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰",
    "tips": "第四个字是“飞”。",
    "url": "/1/148a.mp3"
  },
  {
    "id": 147,
    "taskId": 9,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "范伟",
    "question": "这句台词是《天下无贼》中的哪个演员说的？",
    "answerOptions": "葛优舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“伟”。",
    "url": "/1/149a.mp3"
  },
  {
    "id": 148,
    "taskId": 9,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "白晶晶",
    "question": "这是《大话西游》中至尊宝对哪个角色说的？",
    "answerOptions": "青霞紫至尊宝仙子孙悟空牛魔王唐僧铁扇公主黑",
    "tips": "第一个字是“白”。",
    "url": "/1/141a.mp3"
  },
  {
    "id": 149,
    "taskId": 9,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "死而后已",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "而无憾情非得重生可畏老骥伏枥志在千里烈士",
    "tips": "第三个字是“后”。",
    "url": "/1/138a.mp3"
  },
  {
    "id": 150,
    "taskId": 9,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "郭芙蓉",
    "question": "这句台词是《武林外传》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "佟湘玉白展堂吕秀才李大嘴莫贝祝无双燕小六昭",
    "tips": "第二个字是“芙”。",
    "url": "/1/150b.mp3"
  },
  {
    "id": 151,
    "taskId": 9,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "武状元苏乞儿",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游唐伯虎点秋香赌侠逃学威龙食神",
    "tips": "第一个字是“武”。",
    "url": "/1/151b.mp3"
  },
  {
    "id": 152,
    "taskId": 9,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "黄飞鸿",
    "question": "这句台词是《狮王争霸》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "洪熙官雷老虎李锦纶苗翠花小环欧阳锋盲剑客杨",
    "tips": "第二个字是“飞”。",
    "url": "/1/153a.mp3"
  },
  {
    "id": 153,
    "taskId": 9,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "《功夫》中使用如来神掌的是哪个演员？",
    "answerOptions": "吴孟达巩俐梁朝伟刘德华谢霆锋张柏芝润发葛优",
    "tips": "第二个字是“星”。",
    "url": "/1/124a.mp3"
  },
  {
    "id": 154,
    "taskId": 9,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "蔡八斗",
    "question": "这句台词是《龙门镖局》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "陆三金盛秋月吕青橙白敬祺邱璎珞温良恭糊糊柠",
    "tips": "第二个字是“八”。",
    "url": "/1/154b.mp3"
  },
  {
    "id": 155,
    "taskId": 9,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "无人知是荔枝来",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "朕与将军解战袍两个黄鹂鸣翠柳近水楼",
    "tips": "答案中有“荔枝”。",
    "url": "/1/158a.mp3"
  },
  {
    "id": 156,
    "taskId": 9,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "屌丝男士",
    "question": "这句台词出自哪部城市搞笑剧？",
    "answerOptions": "女生奋斗分手合约假装情侣爱保卫战致青春纯",
    "tips": "第三个字是“男”。",
    "url": "/1/155a.mp3"
  },
  {
    "id": 157,
    "taskId": 9,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "铁扇公主",
    "question": "这句台词是《大话西游》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "牛魔王菩提老祖白晶晶观音唐僧猪八戒至尊宝",
    "tips": "第二个字是“扇”。",
    "url": "/1/156b.mp3"
  },
  {
    "id": 158,
    "taskId": 9,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "孙悟空",
    "question": "《大话西游》中至尊宝的前世是谁？",
    "answerOptions": "紫霞仙子牛魔王菩提老祖白晶晶观音唐僧猪八戒",
    "tips": "第二个字是“悟”。",
    "url": "/1/171a.mp3"
  },
  {
    "id": 159,
    "taskId": 9,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "王宝强",
    "question": "这句台词是《泰囧》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤葛优姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“宝”。",
    "url": "/1/157a.mp3"
  },
  {
    "id": 160,
    "taskId": 9,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "简爱",
    "question": "这句台词出自哪部同名小说改编的电影？",
    "answerOptions": "乱世佳人泰坦尼克号断背山罗马假日阿甘正传丽情",
    "tips": "第二个字是“爱”。",
    "url": "/1/161b.mp3"
  },
  {
    "id": 161,
    "taskId": 9,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "只是近黄昏",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "飞流直下三千尺小桥流水人家一枝红杏出墙",
    "tips": "答案中有“黄昏”。",
    "url": "/1/159b.mp3"
  },
  {
    "id": 162,
    "taskId": 9,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "辛德勒名单",
    "question": "这句台词出自哪部美国电影？",
    "answerOptions": "希特简爱断背山人鬼情未了少年派泰坦尼克",
    "tips": "第二个字是“德”。",
    "url": "/1/162a.mp3"
  },
  {
    "id": 163,
    "taskId": 9,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "喜剧之王",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第一个字是“喜”。",
    "url": "/1/129a.mp3"
  },
  {
    "id": 164,
    "taskId": 9,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "黄药师",
    "question": "这句台词是《东邪西毒》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "洪七公周伯通郭靖蓉梅超风欧阳锋盲剑客杨过小",
    "tips": "第二个字是“药”。",
    "url": "/1/163b.mp3"
  },
  {
    "id": 165,
    "taskId": 9,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "叶问",
    "question": "这句台词是《一代宗师》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "李小龙张永成宫若梅丁连山一线天马三羽田老姜勇",
    "tips": "第二个字是“问”。",
    "url": "/1/164a.mp3"
  },
  {
    "id": 166,
    "taskId": 10,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李连杰",
    "question": "《少年方世玉》中扮演方世玉的是谁？",
    "answerOptions": "郑伊健周星驰润发黄晓明刘德华谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“连”。",
    "url": "/1/165a.mp3"
  },
  {
    "id": 167,
    "taskId": 10,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "小人长戚戚",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "只是近黄昏飞流直下三千尺大桥流水家一万",
    "tips": "答案中有“戚戚”。",
    "url": "/1/160a.mp3"
  },
  {
    "id": 168,
    "taskId": 10,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "韦小宝",
    "question": "这句台词是《鹿鼎记》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "海公公吴三桂陈近南沐剑屏陶红英春花圆康熙太",
    "tips": "第三个字是“宝”。",
    "url": "/1/146b.mp3"
  },
  {
    "id": 169,
    "taskId": 10,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "舒淇",
    "question": "这句台词是《非诚勿扰》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "范伟葛优冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“淇”。",
    "url": "/1/166b.mp3"
  },
  {
    "id": 170,
    "taskId": 10,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的赛车",
    "question": "这句台词出自黄渤出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "石头一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第四个字是“赛”。",
    "url": "/1/167a.mp3"
  },
  {
    "id": 171,
    "taskId": 10,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "夜店",
    "question": "这句台词出自徐峥出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "疯狂的石头一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第二个字是“店”。",
    "url": "/1/168a.mp3"
  },
  {
    "id": 172,
    "taskId": 10,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "唐伯虎",
    "question": "这是《唐伯虎点秋香》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "秋香春夏冬华安文武祝枝山对穿肠石榴宁王如夺",
    "tips": "第一个字是“唐”。",
    "url": "/1/130b.mp3"
  },
  {
    "id": 173,
    "taskId": 10,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "诸葛亮",
    "question": "这篇文章是三国时期的谁写的？",
    "answerOptions": "周瑜曹操孙权刘备关羽张飞董卓吕布黄月英小乔",
    "tips": "第三个字是“亮”。",
    "url": "/1/169b.mp3"
  },
  {
    "id": 174,
    "taskId": 10,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "这句诗词在《天下无贼》中哪个演员说过？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第一个字是“葛”。",
    "url": "/1/170a.mp3"
  },
  {
    "id": 175,
    "taskId": 10,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "黄渤",
    "question": "这句台词是《疯狂的石头》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚王宝强葛优姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“渤”。",
    "url": "/1/172a.mp3"
  },
  {
    "id": 176,
    "taskId": 10,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "喜剧之王",
    "question": "这句台词出自周星驰的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第四个字是“王”。",
    "url": "/1/179a.mp3"
  },
  {
    "id": 177,
    "taskId": 10,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "让子弹飞",
    "question": "这句台词是出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰",
    "tips": "第四个字是“飞”。",
    "url": "/1/173a.mp3"
  },
  {
    "id": 178,
    "taskId": 10,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "谁家新燕啄春泥",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "只是近黄昏飞流直下三千尺小桥流水人",
    "tips": "答案中有“春泥”。",
    "url": "/1/176b.mp3"
  },
  {
    "id": 179,
    "taskId": 10,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "虞美人",
    "question": "这篇李煜的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "浪淘沙乌夜啼望江南子夜歌破阵子相见欢满河红",
    "tips": "第二个字是“美”。",
    "url": "/1/174b.mp3"
  },
  {
    "id": 180,
    "taskId": 10,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "徐峥",
    "question": "《人在囧途》中的李成功是谁扮演的？",
    "answerOptions": "范伟葛优冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第二个字是“峥”。",
    "url": "/1/175a.mp3"
  },
  {
    "id": 181,
    "taskId": 10,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "国产凌凌漆",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游唐伯虎点秋香赌侠逃学威龙鹿鼎记",
    "tips": "第一个字是“国”。",
    "url": "/1/144a.mp3"
  },
  {
    "id": 182,
    "taskId": 10,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "洪七公",
    "question": "这句台词是《东成西就》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "周伯通黄药师欧阳锋王重阳段智兴郭靖黄蓉杨过",
    "tips": "第二个字是“七”。",
    "url": "/1/177a.mp3"
  },
  {
    "id": 183,
    "taskId": 10,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "人在囧途",
    "question": "这句台词是出自王宝强出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂的石头赛车夜店再泰让子弹飞",
    "tips": "第二个字是“在”。",
    "url": "/1/178a.mp3"
  },
  {
    "id": 184,
    "taskId": 10,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "赵薇",
    "question": "《致我们终将逝去的青春》的导演是谁？",
    "answerOptions": "张艺谋宁浩财神冯小刚李安王晶徐克姜文徐静蕾宇",
    "tips": "第二个字是“薇”。",
    "url": "/1/180b.mp3"
  },
  {
    "id": 185,
    "taskId": 10,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "把酒问青天",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "只是近黄昏飞流直下三千尺小桥流水人家古",
    "tips": "答案中有“青天”。",
    "url": "/1/134a.mp3"
  },
  {
    "id": 186,
    "taskId": 11,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Dog",
    "answer": "至尊宝",
    "question": "这句台词是《大话西游》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "紫霞仙子牛魔王菩提老祖白晶晶观音唐僧猪八戒",
    "tips": "第二个字是“尊”。",
    "url": "/4/181a.mp3"
  },
  {
    "id": 187,
    "taskId": 11,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "天下无贼",
    "question": "这句台词出自范伟出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "双疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰让子弹飞",
    "tips": "第四个字是“贼”。",
    "url": "/4/182a.mp3"
  },
  {
    "id": 188,
    "taskId": 11,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "无间道",
    "question": "这句台词出自梁朝伟出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "英雄本色上海滩风云华精武门古惑仔徒九龙冰室",
    "tips": "第二个字是“间”。",
    "url": "/4/183a.mp3"
  },
  {
    "id": 189,
    "taskId": 11,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "爱情公寓",
    "question": "这句台词出自哪部都市喜剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代龙门镖局客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第三个字是“公”。",
    "url": "/4/184b.mp3"
  },
  {
    "id": 190,
    "taskId": 11,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "苏轼",
    "question": "这篇《赤壁怀古》是谁写的？",
    "answerOptions": "李白庄子老孙孟孔鬼谷徐志摩韩寒郭敬明金庸古龙",
    "tips": "第二个字是“轼”。",
    "url": "/4/197a.mp3"
  },
  {
    "id": 191,
    "taskId": 11,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "步步惊心",
    "question": "这句台词出自哪部古装宫斗剧？",
    "answerOptions": "还珠格格鹿鼎记宫庭计锁珠帘紫禁风云甄嬛传",
    "tips": "第四个字是“心”。",
    "url": "/4/186a.mp3"
  },
  {
    "id": 192,
    "taskId": 11,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "武林外传",
    "question": "说这句话的吕秀才出自哪部古装喜剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代龙门镖局客栈飞甲爱情公寓北京故事",
    "tips": "第二个字是“林”。",
    "url": "/4/187a.mp3"
  },
  {
    "id": 193,
    "taskId": 11,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "麦兜响当当",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "喜羊羊与灰太狼葫芦娃黑猫警长蜡笔小新大",
    "tips": "第一个字是“麦”。",
    "url": "/4/188b.mp3"
  },
  {
    "id": 194,
    "taskId": 11,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "唐伯虎",
    "question": "这是《唐伯虎点秋香》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "秋香石榴姐祝枝山文征明周宾华夫人武夺命书生",
    "tips": "第二个字是“伯”。",
    "url": "/4/185a.mp3"
  },
  {
    "id": 195,
    "taskId": 11,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "神探狄仁杰",
    "question": "这句台词出自哪部国产古装剧？",
    "answerOptions": "宰相刘罗锅雍正王朝康熙微服私访霸天别姬",
    "tips": "第三个字是“狄”。",
    "url": "/4/189a.mp3"
  },
  {
    "id": 196,
    "taskId": 11,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "《非诚勿扰》的秦奋是谁扮演的？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第一个字是“葛”。",
    "url": "/4/190a.mp3"
  },
  {
    "id": 197,
    "taskId": 11,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "千里共婵娟",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "浅草才能没马蹄片叶不沾身万花丛中过风吹",
    "tips": "答案中有“婵娟”。",
    "url": "/4/191b.mp3"
  },
  {
    "id": 198,
    "taskId": 11,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "落花时节又逢君",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "西出阳关无故人小桥流水万家千里共婵",
    "tips": "答案中有“落花”。",
    "url": "/4/198b.mp3"
  },
  {
    "id": 199,
    "taskId": 11,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "三国演义",
    "question": "这句台词出自哪部中国古典名著？",
    "answerOptions": "水浒传红楼梦西游新记隋唐英雄封神榜春秋左",
    "tips": "第二个字是“国”。",
    "url": "/4/192a.mp3"
  },
  {
    "id": 200,
    "taskId": 11,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "婚姻保卫战",
    "question": "这句台词出自哪部都市爱情剧？",
    "answerOptions": "裸时代分手合约正传蜗居甄嬛传宫心计亮剑",
    "tips": "第三个字是“保”。",
    "url": "/4/193b.mp3"
  },
  {
    "id": 201,
    "taskId": 11,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "三毛从军记",
    "question": "这句台词是出自哪部抗日喜剧电影？",
    "answerOptions": "红星闪闪的地道战雷锋南京金陵十二钗亮剑",
    "tips": "第二个字是“毛”。",
    "url": "/4/194b.mp3"
  },
  {
    "id": 202,
    "taskId": 11,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "秋香",
    "question": "《唐伯虎点秋香》中唐伯虎对谁说的这句话？",
    "answerOptions": "唐伯虎石榴姐祝枝山文征明周宾华夫人武夺命书生",
    "tips": "第二个字是“香”。",
    "url": "/4/206a.mp3"
  },
  {
    "id": 203,
    "taskId": 11,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李清照",
    "question": "这篇诗词是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡",
    "tips": "第三个字是“照”。",
    "url": "/4/240a.mp3"
  },
  {
    "id": 204,
    "taskId": 11,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "姚远",
    "question": "葛优饰演的是《甲方乙方》中的哪个角色？",
    "answerOptions": "张富贵梁子钱康唐丽君周北雁巴顿胖厨师英达刘之",
    "tips": "第二个字是“远”。",
    "url": "/4/195a.mp3"
  },
  {
    "id": 205,
    "taskId": 11,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "蜗居",
    "question": "说这句话的郭海藻是哪部连续剧中的角色？",
    "answerOptions": "裸婚时代奋斗咱们结吧姻保卫战爱情公寓屌丝男士",
    "tips": "第二个字是“居”。",
    "url": "/4/196a.mp3"
  },
  {
    "id": 206,
    "taskId": 12,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "张国荣",
    "question": "这句台词是《霸王别姬》中哪个演员说的？",
    "answerOptions": "刘德华梁朝伟古天乐谢霆锋陈冠希郑伊健小春勇",
    "tips": "第二个字是“国”。",
    "url": "/4/201b.mp3"
  },
  {
    "id": 207,
    "taskId": 12,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "西出阳关无故人",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "千金散尽还复来天生我才必有用小桥流",
    "tips": "答案中有“西出”。",
    "url": "/4/199b.mp3"
  },
  {
    "id": 208,
    "taskId": 12,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "分手合约",
    "question": "这句台词出自白百合出演的哪部爱情电影？",
    "answerOptions": "裸时代婚姻保卫战正传蜗居甄嬛传宫心计亮剑",
    "tips": "第二个字是“手”。",
    "url": "/4/202a.mp3"
  },
  {
    "id": 209,
    "taskId": 12,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "欧阳锋",
    "question": "这句台词是《东邪西毒》中哪个角色说的？",
    "answerOptions": "洪七公黄药师周伯通郭靖蓉段智兴小师妹王重阳",
    "tips": "第二个字是“阳”。",
    "url": "/4/203b.mp3"
  },
  {
    "id": 210,
    "taskId": 12,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "功夫",
    "question": "这句台词出自周星驰执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "国产凌凌漆少林足球鹿鼎记赌侠逃学威龙大话西游",
    "tips": "第二个字是“夫”。",
    "url": "/4/204a.mp3"
  },
  {
    "id": 211,
    "taskId": 12,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "少林足球",
    "question": "这句台词出自赵薇出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "大话西游降魔篇功夫食神鹿鼎记赌侠逃学威龙",
    "tips": "第三个字是“足”。",
    "url": "/4/205a.mp3"
  },
  {
    "id": 212,
    "taskId": 12,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "刘禹锡",
    "question": "这篇《陋室铭》是谁写的？",
    "answerOptions": "白居易杜牧孔子李清照辛弃疾欧阳修王安石苏轼",
    "tips": "第一个字是“刘”。",
    "url": "/4/238a.mp3"
  },
  {
    "id": 213,
    "taskId": 12,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "最佳拍档",
    "question": "这句台词出自徐克执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "天疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰让子弹飞",
    "tips": "第三个字是“拍”。",
    "url": "/4/207a.mp3"
  },
  {
    "id": 214,
    "taskId": 12,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "卧虎藏龙",
    "question": "这句台词出自章子怡出演的哪部古装剧？",
    "answerOptions": "剑雨叶问华英雄四大名捕一代宗师猛过江赤壁",
    "tips": "第三个字是“藏”。",
    "url": "/4/208b.mp3"
  },
  {
    "id": 215,
    "taskId": 12,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的赛车",
    "question": "这句台词出自黄渤出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "石头一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第四个字是“赛”。",
    "url": "/4/210a.mp3"
  },
  {
    "id": 216,
    "taskId": 12,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "孔子",
    "question": "这句话是古代哪位伟人说过的？",
    "answerOptions": "庄老孟张鬼谷徐志摩陆游郭敬明金庸古龙李清照王",
    "tips": "第一个字是“孔”。",
    "url": "/4/200a.mp3"
  },
  {
    "id": 217,
    "taskId": 12,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "令狐冲",
    "question": "《东方不败》中的这句台词是对谁说的？",
    "answerOptions": "东方不败岳灵珊欧锋全刘正风岳全群任盈盈曲阳",
    "tips": "第三个字是“冲”。",
    "url": "/4/212b.mp3"
  },
  {
    "id": 218,
    "taskId": 12,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Cat",
    "answer": "张无忌",
    "question": "这是《倚天屠龙记》中对哪个角色说的台词？",
    "answerOptions": "紫衫龙王金毛狮白眉鹰周芷若宋远桥青书赵敏丰",
    "tips": "第二个字是“无”。",
    "url": "/4/213b.mp3"
  },
  {
    "id": 219,
    "taskId": 12,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "音乐之声",
    "question": "这句台词出自哪部美国电影？",
    "answerOptions": "罗马假日泰坦尼克号简爱断背山阿甘正传人鬼",
    "tips": "第三个字是“之”。",
    "url": "/4/214a.mp3"
  },
  {
    "id": 220,
    "taskId": 12,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周星驰",
    "question": "这是《武状元苏乞儿》中哪个演员说的台词？",
    "answerOptions": "陈小春刘德华润发梁朝伟郑伊健谢霆锋冠希成龙",
    "tips": "第二个字是“星”。",
    "url": "/4/209a.mp3"
  },
  {
    "id": 221,
    "taskId": 12,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "泊秦淮",
    "question": "这篇杜牧的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "江南春过华清宫阿房河赋樊川文集宣和书谱早雁",
    "tips": "第二个字是“秦”。",
    "url": "/4/239b.mp3"
  },
  {
    "id": 222,
    "taskId": 12,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "满城尽带黄金甲",
    "question": "这句台词出自周润发出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "笑傲江湖英雄卧虎藏龙无极神探狄仁杰",
    "tips": "答案中有“金甲”。",
    "url": "/4/215a.mp3"
  },
  {
    "id": 223,
    "taskId": 12,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "陈真",
    "question": "《精武英雄》中的李连杰饰演的是谁？",
    "answerOptions": "霍元甲叶问李小龙洪熙官黄飞鸿方世玉藤田芥川龙",
    "tips": "第二个字是“真”。",
    "url": "/4/216a.mp3"
  },
  {
    "id": 224,
    "taskId": 12,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "梁朝伟",
    "question": "《东邪西毒》中的盲剑客是谁演的？",
    "answerOptions": "刘德华张学友家辉国荣成龙李连杰周星驰谢霆锋",
    "tips": "第二个字是“朝”。",
    "url": "/4/217a.mp3"
  },
  {
    "id": 225,
    "taskId": 12,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Cat",
    "answer": "江城子",
    "question": "这篇苏轼的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "春宵将进酒长恨歌卖炭翁琵琶行观刈麦池上策林",
    "tips": "第二个字是“城”。",
    "url": "/4/232b.mp3"
  },
  {
    "id": 226,
    "taskId": 13,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "李白",
    "question": "这篇《将进酒》是谁写的？",
    "answerOptions": "庄子老孙孟孔鬼谷徐志摩韩寒郭敬明金庸古龙清照",
    "tips": "第二个字是“白”。",
    "url": "/4/218b.mp3"
  },
  {
    "id": 227,
    "taskId": 13,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "蜗居",
    "question": "这句台词出自哪部经典都市爱情剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代奋斗咱们结吧姻保卫战爱情公寓屌丝男士",
    "tips": "第二个字是“居”。",
    "url": "/4/219a.mp3"
  },
  {
    "id": 228,
    "taskId": 13,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "不坠青云之志",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "饿其体肤穷奇所能春风吹又生举头望明月",
    "tips": "答案中有“青云”。",
    "url": "/4/220a.mp3"
  },
  {
    "id": 229,
    "taskId": 13,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "紫霞仙子",
    "question": "《大话西游》朱茵饰演的是哪个角色？",
    "answerOptions": "至尊宝牛魔王菩提老祖白晶晶观音唐僧猪八戒",
    "tips": "第一个字是“紫”。",
    "url": "/4/211b.mp3"
  },
  {
    "id": 230,
    "taskId": 13,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "二零四六",
    "question": "这句台词出自梁朝伟出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "一九十三五七八致青春假装情侣大城小事分手",
    "tips": "第二个字是“零”。",
    "url": "/4/221b.mp3"
  },
  {
    "id": 231,
    "taskId": 13,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "大城小事",
    "question": "这句台词出自黎明出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "向左走向右走二零四六天下无双假装情侣星愿",
    "tips": "第一个字是“小”。",
    "url": "/4/222b.mp3"
  },
  {
    "id": 232,
    "taskId": 13,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "天下无双",
    "question": "这句台词出自王菲出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "贼疯狂的石头赛车夜店人在囧途再泰让子弹飞",
    "tips": "第四个字是“双”。",
    "url": "/4/223b.mp3"
  },
  {
    "id": 233,
    "taskId": 13,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "春宵",
    "question": "这篇苏轼的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "忆江南长恨歌卖炭翁琵琶行观刈麦池上策林秦中吟",
    "tips": "第一个字是“春”。",
    "url": "/4/233b.mp3"
  },
  {
    "id": 234,
    "taskId": 13,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "旺角卡门",
    "question": "这句台词出自王家卫首次执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "英雄本色上海滩风云精武拉无间道徒九龙冰室",
    "tips": "第三个字是“卡”。",
    "url": "/4/224a.mp3"
  },
  {
    "id": 235,
    "taskId": 13,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "新少林五祖",
    "question": "这句台词出自李连杰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "方世玉年洪熙官英雄铜雀台黄飞鸿卧虎藏龙",
    "tips": "第四个字是“五”。",
    "url": "/4/225a.mp3"
  },
  {
    "id": 236,
    "taskId": 13,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李连杰",
    "question": "《英雄》中饰演无名的是谁？",
    "answerOptions": "刘德华张学友家辉国荣成龙梁朝伟周星驰谢霆锋",
    "tips": "第二个字是“连”。",
    "url": "/4/226a.mp3"
  },
  {
    "id": 237,
    "taskId": 13,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "忆江南",
    "question": "这篇白居易的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "长恨歌卖炭翁琵琶行观刈麦池上策林秦中吟乐府",
    "tips": "第三个字是“南”。",
    "url": "/4/234a.mp3"
  },
  {
    "id": 238,
    "taskId": 13,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "裸婚时代",
    "question": "这句台词出自哪部经典都市爱情剧？",
    "answerOptions": "武林外传龙门镖局客栈飞甲爱情公寓北京故事",
    "tips": "第二个字是“婚”。",
    "url": "/4/227a.mp3"
  },
  {
    "id": 239,
    "taskId": 13,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "赵薇",
    "question": "《致我们终将逝去的青春》的导演是谁？",
    "answerOptions": "张艺谋宁浩财神冯小刚李安王晶徐克姜文徐静蕾宇",
    "tips": "第二个字是“薇”。",
    "url": "/4/228b.mp3"
  },
  {
    "id": 240,
    "taskId": 13,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "北京遇上西雅图",
    "question": "这句台词出自汤唯出演的哪部喜剧电影？",
    "answerOptions": "爱情呼叫转移天下无贼甲方乙方双分手",
    "tips": "答案中有“遇上”。",
    "url": "/4/229b.mp3"
  },
  {
    "id": 241,
    "taskId": 13,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "辛弃疾",
    "question": "这篇《南乡子》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡",
    "tips": "第三个字是“疾”。",
    "url": "/4/236a.mp3"
  },
  {
    "id": 242,
    "taskId": 13,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的石头",
    "question": "这句台词出自黄渤出演的哪部喜剧电影？",
    "answerOptions": "赛车一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "第二个字是“狂”。",
    "url": "/4/230a.mp3"
  },
  {
    "id": 243,
    "taskId": 13,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "新龙门客栈",
    "question": "这句台词出自林青霞出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "水浒传鸳鸯刀碧血剑雪山飞狐教笑傲江湖天",
    "tips": "答案中有“龙门”。",
    "url": "/4/231a.mp3"
  },
  {
    "id": 244,
    "taskId": 13,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "列宁",
    "question": "这句话是俄罗斯的哪位伟人说的？",
    "answerOptions": "马克思毛泽东蒋介石孙中山爱迪生霍金达尔文因坦",
    "tips": "第一个字是“列”。",
    "url": "/4/235b.mp3"
  },
  {
    "id": 245,
    "taskId": 13,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "望岳",
    "question": "这篇杜甫的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "佳人新旧悲惨凄怯有约秋风词辞纪元寄远日杂诗陶",
    "tips": "第一个字是“望”。",
    "url": "/4/237a.mp3"
  },
  {
    "id": 246,
    "taskId": 14,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "爱情公寓",
    "question": "这句台词出自哪部都市喜剧？",
    "answerOptions": "裸婚时代龙门镖局客栈飞甲武林外传北京故事",
    "tips": "第三个字是“公”。",
    "url": "/2/241b.mp3"
  },
  {
    "id": 247,
    "taskId": 14,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "举杯消愁愁更愁",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "解酒邀明月将进几子莫停但愿人长久天",
    "tips": "答案中有“举杯”。",
    "url": "/2/245b.mp3"
  },
  {
    "id": 248,
    "taskId": 14,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "大话西游",
    "question": "这句台词出自刘镇伟执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "喜剧之王长江七号少林足球逃学威龙百变星君",
    "tips": "第二个字是“话”。",
    "url": "/2/242a.mp3"
  },
  {
    "id": 249,
    "taskId": 14,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李白",
    "question": "这篇《静夜思》是谁写的？",
    "answerOptions": "苏轼杜甫王昌龄安石司马光欧阳修韩愈柳宗元德洪",
    "tips": "第二个字是“白”。",
    "url": "/2/246a.mp3"
  },
  {
    "id": 250,
    "taskId": 14,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "甲方乙方",
    "question": "这句台词出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "天下无贼集结号大腕非诚勿扰唐山地震夜宴双",
    "tips": "第三个字是“乙”。",
    "url": "/2/243a.mp3"
  },
  {
    "id": 251,
    "taskId": 14,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "春风吹又生",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "斩草要除根必海长赋得古原草送别离云彩衣",
    "tips": "答案中有“春风”。",
    "url": "/2/247b.mp3"
  },
  {
    "id": 252,
    "taskId": 14,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "红太狼",
    "question": "《喜羊羊与灰太狼》中灰太狼的老婆叫什么？",
    "answerOptions": "喜羊羊懒暖沸慢快软绵绵美灰蕉小胖香香村长大",
    "tips": "第二个字是“太”。",
    "url": "/2/244a.mp3"
  },
  {
    "id": 253,
    "taskId": 14,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "浅草才能没马蹄",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "片叶不沾身万花丛中过风吹低见牛羊天",
    "tips": "答案中有“马蹄”。",
    "url": "/2/248a.mp3"
  },
  {
    "id": 254,
    "taskId": 14,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "曹操",
    "question": "这篇《龟虽寿》是谁写的？",
    "answerOptions": "植孙权刘备羽赵云司马懿尚香诸葛亮周瑜黄月英关",
    "tips": "第二个字是“操”。",
    "url": "/2/252a.mp3"
  },
  {
    "id": 255,
    "taskId": 14,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "赤壁",
    "question": "这篇杜牧的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "笑傲江湖英雄卧虎藏龙无极神探狄仁杰铜雀台问剑",
    "tips": "第一个字是“赤”。",
    "url": "/2/249a.mp3"
  },
  {
    "id": 256,
    "taskId": 14,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "葛优",
    "question": "《不见不散》饰演刘远的是谁？",
    "answerOptions": "范伟舒淇冯小刚黄渤王宝强姜文刘德华周润发梁朝",
    "tips": "第一个字是“葛”。",
    "url": "/2/253a.mp3"
  },
  {
    "id": 257,
    "taskId": 14,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "司马迁",
    "question": "这篇诗词是古代哪位伟人写的？",
    "answerOptions": "庄老孟张鬼谷徐志摩陆游光李清照王羲之子李白",
    "tips": "第一个字是“司”。",
    "url": "/2/250a.mp3"
  },
  {
    "id": 258,
    "taskId": 14,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "无间道",
    "question": "这句台词出自曾志伟出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "英雄本色上海滩风云华精武门古惑仔徒九龙冰室",
    "tips": "第二个字是“间”。",
    "url": "/2/254a.mp3"
  },
  {
    "id": 259,
    "taskId": 14,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "孔子",
    "question": "这句话是古代哪位伟人说的？",
    "answerOptions": "庄老孟孙鬼谷徐志摩韩寒郭敬明金庸古龙李清照王",
    "tips": "第一个字是“孔”。",
    "url": "/2/251b.mp3"
  },
  {
    "id": 260,
    "taskId": 14,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "婚姻保卫战",
    "question": "这句台词出自佟大为出演的哪部都市爱情剧？",
    "answerOptions": "女生奋斗分手合约假装情侣爱致青春纯男士",
    "tips": "答案中有“保卫”。",
    "url": "/2/255a.mp3"
  },
  {
    "id": 261,
    "taskId": 14,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "岳飞",
    "question": "《满江红》是中国古代哪位民族英雄说的？",
    "answerOptions": "完颜洪烈阿骨打郭靖杨康秦桧张俊陈广刘浩花木兰",
    "tips": "第二个字是“飞”。",
    "url": "/2/256a.mp3"
  },
  {
    "id": 262,
    "taskId": 14,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "大话西游",
    "question": "这句台词出自刘镇伟执导的哪部电影？",
    "answerOptions": "功夫月光宝盒逃学威龙喜剧之王无敌幸运星天",
    "tips": "第二个字是“话”。",
    "url": "/2/263a.mp3"
  },
  {
    "id": 263,
    "taskId": 14,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "语不惊人死不休",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "江上值水如海势蓦然回首灯火阑珊处话",
    "tips": "答案中有“不休”。",
    "url": "/2/257b.mp3"
  },
  {
    "id": 264,
    "taskId": 14,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "画壁",
    "question": "这句台词出自郑超出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "梁祝天下无双倩女幽魂河东狮吼东邪西毒皮青蛇白",
    "tips": "第一个字是“画”。",
    "url": "/2/261b.mp3"
  },
  {
    "id": 265,
    "taskId": 14,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "再别康桥",
    "question": "这篇徐志摩的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "轮盘卞昆冈云游落叶自剖爱眉小札偶然猛虎集",
    "tips": "第三个字是“康”。",
    "url": "/2/258a.mp3"
  },
  {
    "id": 266,
    "taskId": 15,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "河东狮吼",
    "question": "这句台词出自张柏芝出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "最强囍事我的野蛮女友分手合约星语星愿江西",
    "tips": "第三个字是“狮”。",
    "url": "/2/264b.mp3"
  },
  {
    "id": 267,
    "taskId": 15,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "逸豫可以亡身",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "生于安乐忧患有志者事竟成吃一堑长一智",
    "tips": "答案中有“亡身”。",
    "url": "/2/259b.mp3"
  },
  {
    "id": 268,
    "taskId": 15,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "泰坦尼克号",
    "question": "这是直译哪部欧美电影中的经典台词？",
    "answerOptions": "断背山简爱罗马假日阿甘正传哈姆莱特少年",
    "tips": "第三个字是“尼”。",
    "url": "/2/265a.mp3"
  },
  {
    "id": 269,
    "taskId": 15,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Dog",
    "answer": "可笑不自量",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "明日当空清泉石上流月几时有照沟渠把酒问",
    "tips": "答案中有“自量”。",
    "url": "/2/260a.mp3"
  },
  {
    "id": 270,
    "taskId": 15,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Dog",
    "answer": "周润发",
    "question": "《英雄本色》中饰演小马哥的是谁？",
    "answerOptions": "吴孟达巩俐梁朝伟刘德华谢霆锋张柏芝星驰葛优",
    "tips": "第二个字是“润”。",
    "url": "/2/266a.mp3"
  },
  {
    "id": 271,
    "taskId": 15,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "醉花阴",
    "question": "这篇李清照的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "一剪梅声声慢如梦令小韩楼清平乐蝶恋涴溪沙淘",
    "tips": "第三个字是“阴”。",
    "url": "/2/273a.mp3"
  },
  {
    "id": 272,
    "taskId": 15,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "文章",
    "question": "《失恋三十三天》中饰演王小贱的是谁？",
    "answerOptions": "白百合舒淇刘亦菲葛优渤德华梁朝伟黄晓明周润发",
    "tips": "第一个字是“文”。",
    "url": "/2/267b.mp3"
  },
  {
    "id": 273,
    "taskId": 15,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "杜甫",
    "question": "这篇《春望》是谁写的？",
    "answerOptions": "苏轼李白王昌龄安石司马光欧阳修韩愈柳宗元德洪",
    "tips": "第一个字是“杜”。",
    "url": "/2/274a.mp3"
  },
  {
    "id": 274,
    "taskId": 15,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "洪七公",
    "question": "《东成西就》中张学友饰演的是哪个角色？",
    "answerOptions": "黄药师周伯通郭靖蓉梅超风欧阳锋盲剑客杨过兜",
    "tips": "第二个字是“七”。",
    "url": "/2/269a.mp3"
  },
  {
    "id": 275,
    "taskId": 15,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "王维",
    "question": "这篇《竹里馆》是谁写的？",
    "answerOptions": "苏轼李白杜昌龄安石司马光欧阳修韩愈柳宗元德洪",
    "tips": "第二个字是“维”。",
    "url": "/2/275b.mp3"
  },
  {
    "id": 276,
    "taskId": 15,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Cat",
    "answer": "紫霞仙子",
    "question": "《大话西游》中朱茵饰演的是哪个角色？",
    "answerOptions": "青至尊宝孙悟空牛魔王唐僧铁扇公主白晶晶黑",
    "tips": "第三个字是“仙”。",
    "url": "/2/270b.mp3"
  },
  {
    "id": 277,
    "taskId": 15,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Dog",
    "answer": "曹植",
    "question": "这篇《洛神赋》是谁写的？",
    "answerOptions": "操孙权刘备王羲之司马迁尚香诸葛亮周瑜黄月英关",
    "tips": "第二个字是“植”。",
    "url": "/2/276a.mp3"
  },
  {
    "id": 278,
    "taskId": 15,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "奋斗",
    "question": "说这句话的杨晓芸是哪部连续剧中的角色？",
    "answerOptions": "姻保卫战分手合约辣妈正传蜗居裸婚时代北京爱情",
    "tips": "第二个字是“斗”。",
    "url": "/2/271a.mp3"
  },
  {
    "id": 279,
    "taskId": 15,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Cat",
    "answer": "千金散尽还复来",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "今朝有酒今朝醉明日何其多杯莫停将月",
    "tips": "答案中有“千金”。",
    "url": "/2/277b.mp3"
  },
  {
    "id": 280,
    "taskId": 15,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Cat",
    "answer": "泰囧",
    "question": "这句台词出自徐峥导演的哪部喜剧电影",
    "answerOptions": "疯狂的石头赛车夜店人在途再让子弹飞天下无贼双",
    "tips": "第一个字是“泰”。",
    "url": "/2/272b.mp3"
  },
  {
    "id": 281,
    "taskId": 15,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Dog",
    "answer": "曹操",
    "question": "这篇《短歌行》是谁写的？",
    "answerOptions": "植孙权刘备王羲之司马迁尚香诸葛亮周瑜黄月英关",
    "tips": "第一个字是“曹”。",
    "url": "/2/278a.mp3"
  },
  {
    "id": 282,
    "taskId": 15,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Dog",
    "answer": "非诚勿扰",
    "question": "这句台词出自葛优饰演的哪部电影？",
    "answerOptions": "不见不散有话好好说分手合约假装情侣致青春",
    "tips": "第三个字是“勿”。",
    "url": "/2/281a.mp3"
  },
  {
    "id": 283,
    "taskId": 15,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Cat",
    "answer": "蜗居",
    "question": "这句台词出自哪部经典都市爱情剧？",
    "answerOptions": "姻保卫战分手合约辣妈正传裸婚时代奋斗北京爱情",
    "tips": "第二个字是“居”。",
    "url": "/2/279b.mp3"
  },
  {
    "id": 284,
    "taskId": 15,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Dog",
    "answer": "大话西游",
    "question": "这句台词出自周星驰出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "喜剧之王长江七号少林足球逃学威龙百变星君",
    "tips": "第二个字是“话”。",
    "url": "/2/262a.mp3"
  },
  {
    "id": 285,
    "taskId": 15,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Dog",
    "answer": "屈原",
    "question": "这篇《九歌国殇》是谁写的？",
    "answerOptions": "庄老孟张鬼谷徐志摩陆游郭敬明金庸古龙李清照子",
    "tips": "第二个字是“原”。",
    "url": "/2/280a.mp3"
  },
  {
    "id": 286,
    "taskId": 16,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "我的兄弟姐妹",
    "question": "这句台词出自梁咏琪饰演的哪部电影？",
    "answerOptions": "有话好好说疯狂征石头赛车人在囧途再泰",
    "tips": "答案中有“兄弟”。",
    "url": "/2/282b.mp3"
  },
  {
    "id": 287,
    "taskId": 16,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李清照",
    "question": "这篇《一剪梅》是谁写的？",
    "answerOptions": "庄老孟张鬼谷徐志摩陆游郭敬明金庸古龙王维杜",
    "tips": "第二个字是“清”。",
    "url": "/2/290a.mp3"
  },
  {
    "id": 288,
    "taskId": 16,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Dog",
    "answer": "手机",
    "question": "这句台词出自葛优饰演的哪部电影？",
    "answerOptions": "甲方乙方集结号大腕非诚勿扰天下无贼夜店泰囧途",
    "tips": "第二个字是“机”。",
    "url": "/2/283a.mp3"
  },
  {
    "id": 289,
    "taskId": 16,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "苏轼",
    "question": "这篇《蝶恋花》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜甫李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元韩清照刘禹锡",
    "tips": "第一个字是“苏”。",
    "url": "/2/291b.mp3"
  },
  {
    "id": 290,
    "taskId": 16,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "刘德华",
    "question": "《天下无贼》中说这句话的王薄是谁饰演的？",
    "answerOptions": "梁朝伟张学友家辉国荣成龙李连杰周星驰谢霆锋",
    "tips": "第二个字是“德”。",
    "url": "/2/284b.mp3"
  },
  {
    "id": 291,
    "taskId": 16,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Dog",
    "answer": "佳人",
    "question": "这篇杜甫的诗词叫什么名字？",
    "answerOptions": "新旧悲惨凄怯有约秋风词辞纪元寄远日杂诗陶侃传",
    "tips": "第二个字是“人”。",
    "url": "/2/292a.mp3"
  },
  {
    "id": 292,
    "taskId": 16,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Dog",
    "answer": "裸婚时代",
    "question": "这句台词出自哪部经典都市爱情剧？",
    "answerOptions": "姻保卫战分手合约辣妈正传蜗居奋斗北京爱情",
    "tips": "第二个字是“婚”。",
    "url": "/2/285a.mp3"
  },
  {
    "id": 293,
    "taskId": 16,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Dog",
    "answer": "刘禹锡",
    "question": "这篇《秋词》是谁写的？",
    "answerOptions": "李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元庚清照苏轼杜牧",
    "tips": "第一个字是“刘”。",
    "url": "/2/293a.mp3"
  },
  {
    "id": 294,
    "taskId": 16,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李连杰",
    "question": "《英雄》中说这句话的无名是由谁饰演的？",
    "answerOptions": "梁朝伟张学友家辉国荣成龙刘德华周星驰谢霆锋",
    "tips": "第二个字是“连”。",
    "url": "/2/286a.mp3"
  },
  {
    "id": 295,
    "taskId": 16,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Dog",
    "answer": "席慕容",
    "question": "这篇《雨后》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜甫李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元清照刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“慕”。",
    "url": "/2/295a.mp3"
  },
  {
    "id": 296,
    "taskId": 16,
    "name": "11",
    "orderNum": 11,
    "gender": "Dog",
    "answer": "甄嬛传",
    "question": "说这句话的小允子是哪部宫斗剧中的角色？",
    "answerOptions": "步步惊魂还珠格格鹿鼎记宫心计锁珠帘紫禁风云",
    "tips": "第二个字是“嬛”。",
    "url": "/2/287a.mp3"
  },
  {
    "id": 297,
    "taskId": 16,
    "name": "12",
    "orderNum": 12,
    "gender": "Cat",
    "answer": "庄子",
    "question": "这句话是中国古代哪位圣人说的？",
    "answerOptions": "孙老孟孔鬼谷徐志摩韩寒郭敬明金庸古龙李清照王",
    "tips": "第二个字是“子”。",
    "url": "/2/296b.mp3"
  },
  {
    "id": 298,
    "taskId": 16,
    "name": "13",
    "orderNum": 13,
    "gender": "Dog",
    "answer": "疯狂的石头",
    "question": "这句台词出自黄渤出演的哪部喜剧电影？",
    "answerOptions": "赛车一百零一次求婚痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "答案中有“石头”。",
    "url": "/2/288a.mp3"
  },
  {
    "id": 299,
    "taskId": 16,
    "name": "14",
    "orderNum": 14,
    "gender": "Dog",
    "answer": "李贺",
    "question": "这篇《雁门太守行》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡锋",
    "tips": "第二个字是“贺”。",
    "url": "/2/297a.mp3"
  },
  {
    "id": 300,
    "taskId": 16,
    "name": "15",
    "orderNum": 15,
    "gender": "Dog",
    "answer": "秋香",
    "question": "巩俐在《唐伯虎点秋香》中饰演哪个角色？",
    "answerOptions": "唐伯虎春夏冬石榴姐文征明周宾文武母夺命书生剑",
    "tips": "第二个字是“香”。",
    "url": "/2/268a.mp3"
  },
  {
    "id": 301,
    "taskId": 16,
    "name": "16",
    "orderNum": 16,
    "gender": "Cat",
    "answer": "王勃",
    "question": "这篇《送杜少府之任蜀州》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡贺",
    "tips": "第二个字是“勃”。",
    "url": "/2/298b.mp3"
  },
  {
    "id": 302,
    "taskId": 16,
    "name": "17",
    "orderNum": 17,
    "gender": "Cat",
    "answer": "小兵张嘎",
    "question": "这句台词出自哪部经典抗日影视？",
    "answerOptions": "红星闪闪地道战雷三毛锋南京大屠杀亮剑风声",
    "tips": "第三个字是“张”。",
    "url": "/2/289b.mp3"
  },
  {
    "id": 303,
    "taskId": 16,
    "name": "18",
    "orderNum": 18,
    "gender": "Dog",
    "answer": "王昌龄",
    "question": "这篇《出塞》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜甫李白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元清照刘禹锡",
    "tips": "第二个字是“昌”。",
    "url": "/2/299a.mp3"
  },
  {
    "id": 304,
    "taskId": 16,
    "name": "19",
    "orderNum": 19,
    "gender": "Cat",
    "answer": "一百零一次求婚",
    "question": "这句台词出自黄渤出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "疯狂的石头赛车痞子英雄假装情侣杀生",
    "tips": "答案中有“一次”。",
    "url": "/2/294b.mp3"
  },
  {
    "id": 305,
    "taskId": 16,
    "name": "20",
    "orderNum": 20,
    "gender": "Cat",
    "answer": "陆游",
    "question": "这篇《老学庵笔记》是谁写的？",
    "answerOptions": "杜牧庚白陶渊明欧阳修范仲淹柳宗元苏轼刘禹锡李",
    "tips": "第二个字是“游”。",
    "url": "/2/300b.mp3"
  },
  {
    "id": 401,
    "taskId": 18,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "阿拉丁神灯",
    "question": "说这句话的灯神出自哪部欧美童话故事？",
    "answerOptions": "丑国鸭七个小矮人青蛙王子里巴巴白雪公主",
    "tips": "第一个字是“阿”。",
    "url": "/6/401b.mp3"
  },
  {
    "id": 402,
    "taskId": 18,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "亡羊补牢",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙狡兔三窟破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第二个字是“羊”。",
    "url": "/6/402b.mp3"
  },
  {
    "id": 403,
    "taskId": 18,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "白雪公主",
    "question": "这句台词出自哪部欧美童话故事？",
    "answerOptions": "丑国鸭七个小矮人青蛙王子里巴巴阿拉丁神灯",
    "tips": "第三个字是“公”。",
    "url": "/6/403b.mp3"
  },
  {
    "id": 404,
    "taskId": 18,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "宝莲灯",
    "question": "说这句话的老道士出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈葫芦娃封神演义哪吒海大闹天宫",
    "tips": "第二个字是“莲”。",
    "url": "/6/404b.mp3"
  },
  {
    "id": 405,
    "taskId": 18,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "非诚勿扰",
    "question": "这句台词出自葛优出演的哪部电影？",
    "answerOptions": "甲方乙方天下无贼不见不散私人订制让子弹飞",
    "tips": "第一个字是“非”。",
    "url": "/6/405b.mp3"
  },
  {
    "id": 406,
    "taskId": 18,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "润物细无声",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "相煎何太急江清月近人时复西归花落知多少",
    "tips": "第二个字是“物”。",
    "url": "/6/406b.mp3"
  },
  {
    "id": 407,
    "taskId": 18,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "变形金刚",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "机械战警神魔神英雄传超时空要塞奥特曼高达",
    "tips": "第三个字是“金”。",
    "url": "/6/407b.mp3"
  },
  {
    "id": 408,
    "taskId": 18,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "守株待兔",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙亡羊补牢破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第四个字是“兔”。",
    "url": "/6/408b.mp3"
  },
  {
    "id": 409,
    "taskId": 18,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "名侦探柯南",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "樱桃丸子魔神英雄灌篮高手七龙珠蜡笔小新",
    "tips": "第一个字是“名”。",
    "url": "/6/409b.mp3"
  },
  {
    "id": 410,
    "taskId": 18,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "七龙珠",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "樱桃丸子海绵宝宝灌篮高手蜡笔小新圣斗士星矢",
    "tips": "第二个字是“龙”。",
    "url": "/6/410b.mp3"
  },
  {
    "id": 411,
    "taskId": 19,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "波派",
    "question": "动画片《大力水手》的主角叫什么？",
    "answerOptions": "汤姆杰瑞克奥莉佛布鲁托米奇维尼妮高飞黛丝朱艾",
    "tips": "第一个字是“波”。",
    "url": "/6/411b.mp3"
  },
  {
    "id": 412,
    "taskId": 19,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "赵丽蓉",
    "question": "这是哪位表演艺术家说过的台词？",
    "answerOptions": "陈佩斯朱时茂本山范伟高秀敏黄宏冯巩潘长江河",
    "tips": "第二个字是“丽”。",
    "url": "/6/412b.mp3"
  },
  {
    "id": 413,
    "taskId": 19,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "济公",
    "question": "这句台词出自哪部古装连续剧？",
    "answerOptions": "西游记封神榜演义聊斋天仙配白蛇传搜倩女幽魂奇",
    "tips": "第一个字是“济”。",
    "url": "/6/413b.mp3"
  },
  {
    "id": 414,
    "taskId": 19,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "画蛇添足",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙狡兔三窟破釜沉舟亡羊补牢",
    "tips": "第二个字是“蛇”。",
    "url": "/6/414b.mp3"
  },
  {
    "id": 415,
    "taskId": 19,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "大闹天宫",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈葫芦娃封神演义哪吒海宝莲灯",
    "tips": "第三个字是“天”。",
    "url": "/6/415b.mp3"
  },
  {
    "id": 416,
    "taskId": 19,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "只有敬亭山",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "相煎何太急江清月近人时复西归花落知多少",
    "tips": "第四个字是“亭”。",
    "url": "/6/416b.mp3"
  },
  {
    "id": 417,
    "taskId": 19,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "精卫填海",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙狡兔三窟破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第一个字是“精”。",
    "url": "/6/417b.mp3"
  },
  {
    "id": 418,
    "taskId": 19,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "好猫咪咪",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "黑警长喜羊羊与灰太狼狗舒克贝塔海绵宝宝小",
    "tips": "第二个字是“猫”。",
    "url": "/6/418b.mp3"
  },
  {
    "id": 419,
    "taskId": 19,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "何处得秋霜",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "相煎节太急江清月近人时复西归花落知多少",
    "tips": "第三个字是“得”。",
    "url": "/6/419b.mp3"
  },
  {
    "id": 420,
    "taskId": 19,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "井底之蛙",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长画蛇添足狡兔三窟破釜沉舟亡羊补牢",
    "tips": "第四个字是“蛙”。",
    "url": "/6/420b.mp3"
  },
  {
    "id": 421,
    "taskId": 20,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "黑猫警长",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "好咪咪喜羊羊与灰太狼狗舒克贝塔海绵宝宝小",
    "tips": "第一个字是“黑”。",
    "url": "/6/421b.mp3"
  },
  {
    "id": 422,
    "taskId": 20,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "道是无晴却有晴",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "夜半钟声到客船多少楼台烟雨中阴来午",
    "tips": "答案中有“无晴”。",
    "url": "/6/422b.mp3"
  },
  {
    "id": 423,
    "taskId": 20,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "大雄",
    "question": "这是《哆啦A梦》中哪位主角经常说的话？",
    "answerOptions": "叮当猫静香小夫胖虎新丸子鸣人樱佐助白一休啊啊",
    "tips": "第一个字是“大”。",
    "url": "/6/423b.mp3"
  },
  {
    "id": 424,
    "taskId": 20,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "直把杭州当汴州",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "夜半钟声到客船多少楼台烟雨中高来午",
    "tips": "答案中有“汴州”。",
    "url": "/6/424b.mp3"
  },
  {
    "id": 425,
    "taskId": 20,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "贝吉塔",
    "question": "这是《七龙珠》中哪位主角经常说的话？",
    "answerOptions": "孙悟空饭龟仙人天比克林撒旦特兰克斯布欧沙鲁",
    "tips": "第一个字是“贝”。",
    "url": "/6/425b.mp3"
  },
  {
    "id": 426,
    "taskId": 20,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "李安",
    "question": "《少年派》的导演是谁？",
    "answerOptions": "张艺谋冯小刚姜文徐克王晶陈凯歌吴宇森家卫纪中",
    "tips": "第二个字是“安”。",
    "url": "/6/426b.mp3"
  },
  {
    "id": 427,
    "taskId": 20,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "叶公好龙",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙亡羊补牢破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第三个字是“好”。",
    "url": "/6/427b.mp3"
  },
  {
    "id": 428,
    "taskId": 20,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "蓝精灵",
    "question": "这句话表达了哪部欧美动画片中角色的心情？",
    "answerOptions": "变形金刚猫和老鼠阿童木冰河世纪怪物史莱克狼",
    "tips": "第二个字是“精”。",
    "url": "/6/428b.mp3"
  },
  {
    "id": 429,
    "taskId": 20,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "樱桃小丸子",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "蜡笔新魔神英雄灌篮高手七龙珠圣斗士星矢",
    "tips": "第一个字是“樱”。",
    "url": "/6/429b.mp3"
  },
  {
    "id": 430,
    "taskId": 20,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "红掌拨清波",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "春风吹又生江清月近人何时复西归当为杰远",
    "tips": "第二个字是“掌”。",
    "url": "/6/430b.mp3"
  },
  {
    "id": 431,
    "taskId": 21,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "万万没想到",
    "question": "这句台词出自哪部爆笑网络剧？",
    "answerOptions": "屌丝男士女生活大爆炸人帮麻辣隔壁在线爱",
    "tips": "第三个字是“没”。",
    "url": "/7/431b.mp3"
  },
  {
    "id": 432,
    "taskId": 21,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "只留清气满乾坤",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "直把杭州当汴州烟花三月下扬夜半钟声",
    "tips": "答案中有“乾坤”。",
    "url": "/7/432b.mp3"
  },
  {
    "id": 433,
    "taskId": 21,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "木偶奇遇记",
    "question": "这句台词出自哪部欧美童话故事？",
    "answerOptions": "七个小矮人青蛙王子里巴巴阿拉丁神灯公主",
    "tips": "第一个字是“木”。",
    "url": "/7/433b.mp3"
  },
  {
    "id": 434,
    "taskId": 21,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "哪吒闹海",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈葫芦娃封神演义大天宫宝莲灯",
    "tips": "第二个字是“吒”。",
    "url": "/7/434b.mp3"
  },
  {
    "id": 435,
    "taskId": 21,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "仙剑奇侠传",
    "question": "这句台词出自哪部经典游戏改编的连续剧？",
    "answerOptions": "轩辕古奇情缘魔神傲世录风云金庸群墓丽影",
    "tips": "第三个字是“奇”。",
    "url": "/7/435b.mp3"
  },
  {
    "id": 436,
    "taskId": 21,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "蜡笔小新",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "樱桃丸子魔神英雄灌篮高手七龙珠圣斗士星矢",
    "tips": "第四个字是“新”。",
    "url": "/7/436b.mp3"
  },
  {
    "id": 437,
    "taskId": 21,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "三个和尚",
    "question": "这是讲述哪部国产动画片的台词？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈宝莲灯哪吒海大闹天宫葫芦娃",
    "tips": "第一个字是“三”。",
    "url": "/7/437b.mp3"
  },
  {
    "id": 438,
    "taskId": 21,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "三目童子",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "樱桃丸海绵宝宝灌篮高手蜡笔小新圣斗士星矢",
    "tips": "第二个字是“目”。",
    "url": "/7/438b.mp3"
  },
  {
    "id": 439,
    "taskId": 21,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "轻舟已过万重山",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "直把杭州当汴州烟花三月下扬钱江南春逢",
    "tips": "答案中有“万重”。",
    "url": "/7/439b.mp3"
  },
  {
    "id": 440,
    "taskId": 21,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "一九四二",
    "question": "这句台词出自哪部冯小刚执导的国产电影？",
    "answerOptions": "三五六八不见不散非诚勿扰甲方乙方天下无贼",
    "tips": "第四个字是“二”。",
    "url": "/7/440b.mp3"
  },
  {
    "id": 441,
    "taskId": 22,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "破釜沉舟",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙亡羊补牢草木皆兵负荆请罪",
    "tips": "第一个字是“破”。",
    "url": "/7/441b.mp3"
  },
  {
    "id": 442,
    "taskId": 22,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "神笔马良",
    "question": "这句台词出自哪部国产童话故事？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈宝莲灯葫芦娃哪吒海大闹天宫",
    "tips": "第二个字是“笔”。",
    "url": "/7/442b.mp3"
  },
  {
    "id": 443,
    "taskId": 22,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "宰相刘罗锅",
    "question": "这句话说的是王刚出演的哪部清朝官斗剧？",
    "answerOptions": "康熙微服私访记还珠格格铁齿铜牙纪晓岚钢",
    "tips": "第三个字是“刘”。",
    "url": "/7/443b.mp3"
  },
  {
    "id": 444,
    "taskId": 22,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "孤帆一片日边来",
    "question": "下一句是什么？",
    "answerOptions": "一枝红杏出墙春天江水绿如蓝万重山去",
    "tips": "答案中有“日边”。",
    "url": "/7/444b.mp3"
  },
  {
    "id": 445,
    "taskId": 22,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "草木皆兵",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙纸上谈兵破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第一个字是“草”。",
    "url": "/7/445b.mp3"
  },
  {
    "id": 446,
    "taskId": 22,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "小糊涂神",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈葫芦娃宝莲灯哪吒海大闹天宫",
    "tips": "第二个字是“糊”。",
    "url": "/7/446b.mp3"
  },
  {
    "id": 447,
    "taskId": 22,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "葫芦娃",
    "question": "说这句台词的蛇妖出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈大闹天宫封神演义哪吒海宝莲灯",
    "tips": "第三个字是“娃”。",
    "url": "/7/447b.mp3"
  },
  {
    "id": 448,
    "taskId": 22,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "狡兔三窟",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙纸上谈兵破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第四个字是“窟”。",
    "url": "/7/448b.mp3"
  },
  {
    "id": 449,
    "taskId": 22,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "名侦探柯南",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "樱桃丸子魔神英雄灌篮高手七龙珠蜡笔小新",
    "tips": "第一个字是“名”。",
    "url": "/7/449b.mp3"
  },
  {
    "id": 450,
    "taskId": 22,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "中华小当家",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "喜羊羊与灰太狼舒克贝塔海绵宝宝黑猫警长",
    "tips": "第二个字是“华”。",
    "url": "/7/450b.mp3"
  },
  {
    "id": 451,
    "taskId": 23,
    "name": "01",
    "orderNum": 1,
    "gender": "Cat",
    "answer": "蜡笔小新",
    "question": "说这句话的是哪一个日本动画片中的角色？",
    "answerOptions": "樱桃丸子魔神英雄灌篮高手七龙珠圣斗士星矢",
    "tips": "第三个字是“小”。",
    "url": "/7/451b.mp3"
  },
  {
    "id": 452,
    "taskId": 23,
    "name": "02",
    "orderNum": 2,
    "gender": "Cat",
    "answer": "小龙人",
    "question": "这句台词出自哪部国产少儿连续剧？",
    "answerOptions": "秦时明月书奇谈大闹天宫封神演义哪吒海宝莲灯",
    "tips": "第一个字是“小”。",
    "url": "/7/452b.mp3"
  },
  {
    "id": 453,
    "taskId": 23,
    "name": "03",
    "orderNum": 3,
    "gender": "Cat",
    "answer": "纸上谈兵",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "揠苗助长井底之蛙狡兔三窟破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第一个字是“纸”。",
    "url": "/7/453b.mp3"
  },
  {
    "id": 454,
    "taskId": 23,
    "name": "04",
    "orderNum": 4,
    "gender": "Cat",
    "answer": "聪明的一休",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "蜡笔小新樱桃丸子七龙珠千与千寻灌篮高手",
    "tips": "第二个字是“明”。",
    "url": "/7/454b.mp3"
  },
  {
    "id": 455,
    "taskId": 23,
    "name": "05",
    "orderNum": 5,
    "gender": "Cat",
    "answer": "揠苗助长",
    "question": "这是在说哪个成语？",
    "answerOptions": "精卫填海井底之蛙亡羊补牢破釜沉舟负荆请罪",
    "tips": "第三个字是“助”。",
    "url": "/7/455b.mp3"
  },
  {
    "id": 456,
    "taskId": 23,
    "name": "06",
    "orderNum": 6,
    "gender": "Cat",
    "answer": "海贼王",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "灌篮高手银魂火影忍者犬夜叉幽游白书死亡笔记",
    "tips": "第二个字是“贼”。",
    "url": "/7/456b.mp3"
  },
  {
    "id": 457,
    "taskId": 23,
    "name": "07",
    "orderNum": 7,
    "gender": "Cat",
    "answer": "金刚",
    "question": "这句话讲述的是哪部欧美科幻电影？",
    "answerOptions": "钢铁侠蜘蛛超人指环王哈利波特蝙蝠终结者绿箭客",
    "tips": "第一个字是“金”。",
    "url": "/7/457b.mp3"
  },
  {
    "id": 458,
    "taskId": 23,
    "name": "08",
    "orderNum": 8,
    "gender": "Cat",
    "answer": "麦兜响当当",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "黑警长喜羊羊与灰太狼猫舒克贝塔海绵宝宝",
    "tips": "第二个字是“兜”。",
    "url": "/7/458b.mp3"
  },
  {
    "id": 459,
    "taskId": 23,
    "name": "09",
    "orderNum": 9,
    "gender": "Cat",
    "answer": "樱桃小丸子",
    "question": "这句台词出自哪部日本动画片？",
    "answerOptions": "蜡笔新魔神英雄灌篮高手七龙珠圣斗士星矢",
    "tips": "第三个字是“小”。",
    "url": "/7/459b.mp3"
  },
  {
    "id": 460,
    "taskId": 23,
    "name": "10",
    "orderNum": 10,
    "gender": "Cat",
    "answer": "老狼请客",
    "question": "这句台词出自哪部国产动画片？",
    "answerOptions": "宝莲灯天书奇谈葫芦娃封神演义哪吒海大闹宫",
    "tips": "第四个字是“客”。",
    "url": "/7/460b.mp3"
  }
]